曹星如欠左你地啲咩？

我唔明點解一個咁謙虛、咁善良嘅職業拳手可以比人咁樣恥笑同侮辱。
初出道嘅第一場職業拳場比人噓住出場；去菲律賓受訓冇得見屋企人同老婆；每日地獄式嘅訓練，冇冷氣、冇高床軟枕、冇啖好食。付出咁多只為背負自己出生嘅地方作賽，為香港作賽。
佢相信香港嘅體育係仲有希望，香港嘅運動員係一樣可以打得㗎！
但就因為呢一場比賽，比對手撞傷額頭嘅情況下勝出，就不斷比人攻擊同侮辱。

我係喺中學嘅時候開始留意曹星如，心中淨係知道原來香港人都可以好型，用血同汗去完成每一場賽事，唔洗再睇日本仔啲漫畫。每一次睇佢賽後訪問，見到佢傻笑咁話好痛，又為對手嘅傷勢而落淚，就會覺得佢係一個好好、帶比大家好多正能量嘅運動員。

可惜一個運動員咁樣比人踐踏自己嘅努力同堅持，仲要係佢生命中重視嘅野，真係好可悲。

成日同自己講上連登勿認真，可能我今次真係認真左。

有強力部門唔想香港人成日講香港精神，明唔明

香港人真係好難服侍

做假做到出晒面都叫有正能量

個post嘔心到以為上緊大陸forum

黑歷史一堆 一日到黑衝出嚟香港精神 嘔唔嘔心

有咩黑歷史？ 願聞其詳

佢真人好謙厚
無架子 似一個普通後生仔
令到你更加敬佩佢上到台嘅表現

為乜撚野香港呀
佢搵錢多過你呀

香港人成日都話體育冇得搞 做唔起
好啦 到香港出咗一個土生土長嘅運動員
靠自己 由冇support 赤手空拳打到而家
有啲成績 開始有人留意啦
有sponsor有廣告有代言啦
你地就攻擊佢 侮辱佢
話佢刷數據 黑哨 收買裁判
其實你班人想點呢?

廢你又話佢廢
叻你又話佢假

佢唔打河野公平又話佢逃避
打嘅時候又話對手老 話佢垃圾
點解你地咁麻煩!!!!!!!!!?

唔好再話香港體育差 冇人支持
因為連你都唔撚支持呀屌你老母

哦, 講到底即係葡萄人地搵得多錢
咁係唔係唔駛生活餓死先有資格講為港爭光?

利申:對曹同為港爭光句野冇咩感覺, 只係睇唔過眼你講到底都係唔抵得人搵到錢

我無話唔撐佢，但唔好咁撚矯情講到佢咁辛苦練習只為左香港唔關私利事好無？
又唔見mayweather 或者 mcgregor話自己為自己國家而戰黎推廣?

富德d打手嚟姐

星如無欠香港人,香港人亦無欠星如.

爭拗原因係呢埋拳賽,贏得實在太難睇.星如贏左拳賽,輸左民望.

連登仔不嬲都係唔係都屌一餐先啦

香港人從來都唔支持香港人 是關香港人太理性 太想分析對與錯 黑與白 愛國係羞恥 愛港係大話 愛自己先係真相 就算你地真係港獨夢成真 香港人對自己身服亦唔會高得去邊 曹星如你話佢渣 牛下車神你話佢豬 為反而反 報紙佬一個讚美你地部分人就彈一百樣挑剔出黎 上連登勿認真依句野希望真係無錯 希望你地只係鐘意鍵盤上面落井下石既人

身服*-》香港人既身份認同

打機一開始打大佬

刷數據係事實
但今場無得講
贏得光彩

大佬呀 佢d對手廢撚到咁點支持呀
你唔搵meyweader打都搵mcgigor打下都好呀

佢既拳擊生涯唔係佢話事，Rex又謙又Nice但一去到比賽佢都要跟策略去打。
拳館老闆贊助商，呢啲賽事從來都有商業元素。唔好同奧運選手比。

又唔見你講下佢之前一直打 冇名氣 又窮到仆街個段時候？！
每次都係等人紅左先屌人為錢而打
成陣窮酸味出晒黎

佢有正能量好努力係一回事
佢尼場比賽好明顯係輸左都比on9評判判佢羸係另一回事
勝之不武

一句講哂
毒撚真可怕

不能認同更多 做咩要咁去否定人地既付出,明明人地態度咁正面又唔驕傲

「我隻左眼真係痛到我想跪係度呀」
真係心都up 埋

但你無可能話佢唔係走精面刷數據

唔識比賽規矩就批評人地，收皮啦
好心你地啦
比賽就係要贏，而中止比賽係由裁判決定
你睇都睇到星如隻眼咁腫
點打落去啊大佬
係咪睇葉問上腦要打到人地死先停得？

香港發展唔到體育，除左政府無用，仲重點係多得你地呢班識少少扮代表，亂咁批評人地，盲反既人

香港無希望

佢無錯既 比公關害姐

邊個facebook page既留言

呢D係經理人安排姐,點解唔係插佢經理人先? 如果對手排行高先代表有挑戰價值,咁不如就咁鬥排行算,仲打離做咩

就算係咁又點? 洗唔洗要係咁比返don9係度日屌夜屌

強力部門唔想香港人成日講香港精神，明唔明

今日贏同輸都比人踩架喇
唔洗咁認真的
就好似連登精神= 女人全部都係雞

自問唔識拳例唔會講咁多,但好多人真係突然專家上身

On9

香港民族性=0
最鐘意自己人打自己人

運動員如果連向上挑戰既精神都無就無體育精神啦
何況你覺得真係可以賴晒經理人

班人即刻失明
又會話唔關佢事
佢盡力打好每一埸
訓練亦都係大家有目共睹
香港精神

佢好盡力係事實
但佢都真係刷數據囉

情況同mr抄歌一樣
你話佢地點努力
抄歌都係死罪
根本抵屌

今次未向上挑戰囉,但又有人話對手老,係前拳王 點解無人用技術層面離定義強弱?而係主觀覺得對手無排行就係魚腩,到打高排行對手又話人點點點唔好?

香港人其實好撚自卑
對住外面嘅人就踏自己本土人
對自己人就要自己巴屎閉

今時今日佢又nike又香港窄頻又咩叉多健美健康食用品，重有唔少個，基本上成班品牌唔比佢輸得，被ko的話唔知佢自己value，投資係佢身上Ｄ廣告都會蝕，家下個結果真係心照你明白的吧

就算係咪又係一次咁大把

尼你老母咩

講下點樣好明顯輸左？三個評判都計錯分？

五毛接柯打抹黑星星

無排行就代表無實力 仲有個表係邊個boxing組織既排行有無寫?你又知唔知?

為你老母香港作賽咩
人地為自己咋 好似之前個打機lol toys 都走撚左去台灣打機啦 代表台灣出賽添
不過都有香港人打飛機話為港增光
你試下曹星如可以唔用自身身份 有得代表任何國家出賽 你估會唔會一定係香港？
迫撚住唔係中國就香港咋傻鳩

可唔可以用拳例講下佢點樣明顯輸左? 想學野

呢點真係證明到大家都是中國人

今場黑唔黑哨佢都係仆街運動員黎架喇

覺得傳媒過份吹奏搞到咁

香港人既怨氣係咪已經大到所有野都一定只係有彈無讚？
已經好耐無聽過唔係恥笑同批評既評論

講到尾都係唔服佢點數贏

不如重播逐點幫佢地計？

連登人啫。

屌 香港不嬲都中國架啦
係我地大家唔撚想認清事實打飛機之麻
你出到外國 又未比人指撚住你話你係Chinese

其實係

(你地)欠咗曹星如啲咩
要樓主開post批評(你地)唔盲撐

toyz唔去台灣打唔通留係香港打？ 連登仔咪又係話佢正係識打機 無左lol食得屎

大部分憤青連登仔今晚啲留言仲衰撚過蝗蟲
又有一大班著名假膠帶風向 成班傻仔跟住踩曹星如

哇曹星如上身人地點諗都知道哂
屌你以為自己邊個啊

我直接屌你老母呀

我唔係唔撐曹星如
只係想講 唔好美化一個人到我以為樓主係曹星如條蟲
人地係無得揀先揀你香港出賽 你試下有鬼佬全力支助佢去外國玩比賽 你覺得佢唔會去？
下下講撚到為香港為港增光 無撚傻啦
邊個唔係為自身利益行頭呀

嘩 樓主都曹星如上身

賽，為香港作賽。
佢相信香港嘅體育係仲有希望，香港嘅運動員係一樣可以打得㗎！

屌 樓主以為自己邊個呀

佢努力係一回事 刷數據又係另一回事
佢今場係打得好努力，最後靠規則贏到
不過實力完全不及對手

咁遊戲規則係咁 有咩遊戲唔係取巧

有一點我唔明 曹星如round1就撞傷 傷住打之黎幾round都贏點數 實力點樣完全不及對手

我一上連登就好失望，一個咁努力ge拳手到頭來比自己人踩，真係好心酸。。。。唉

呢度個個傻鳩見人唔撐曹星如就起撚晒鋼指控人五毛港豬
係味一定要跟你地既氛圍黎走先至得
即係你地唔同意見就係五毛狗
咁你地味又同共產黨班仆街一撚樣
你地根本無資格講港獨
日日打飛機托咩 屌你老母 真正港豬係你地先至岩

香港人最鍾意挑剔踩人抬高自己
一句批評就抹煞人哋所有努力
好似讚吓人會蝕左咁
係都要踩人先安樂

宜家先知?
岩岩落黎阿你?

美斯都係刷數據，幾勁都比人踩，無野好討論

呢個真
個撚個香港人都自卑心重 人地做佢地做唔到既都會提子
最好日日同佢地一樣呢埋係屋企上高登連登日日開post鍵盤港獨

收皮啦五毛，屌你老母，人地話你唔撚識解釋？ 我話你晚晚俾狗屌啊

係味？改返d大陸口音先啦

幾時有講過運動員=一定要支持？
我係支持黃金寶 李慧詩 傅家俊
鬼叫佢一日到黑消費香港精神黎搵食
d fans惡撚過狗 依家癲到唔支持佢就係五毛
咩太興 香港寬頻 睇唔出同香港體壇發展有咩關係
搵食咪搵食 學咩人企道德高地
咁鍾意拍廣告就去做model囉

有啲感概啫

從來冇話過佢唔係刷數據，但因為佢令到更多香港人留意拳擊甚至體育，呢d都係事實。 有更多人關心香港體育有咩唔好？下下要屌自己香港人先啱？

就算佢為利益去打拳，做代言人又有咩問題？紅就自然有人搵架啦。呢個世界從來冇值唔值得紅，只有紅唔紅得起！人紅，你地就反，公平咩？

利申：唔識拳擊，又冇睇佢比賽

搵食都小事
條友無體育精神個下仆街

真係刷既就快撚啲拉啲假膠憤青去比Rex刷數據

屌你真心rex唔撚使搵錢食飯養老婆咩 由一開個始為港增光就係附件裝飾啦 成班蝗蟲上身屌呢樣屌個樣 個撚到佢為港增光好撚應份 rex搵錢之餘都為港增光啦 乜春糞青灰就用啲生產力淨係屌3屌4

我最唔明係問佢地做咩唔支持下香港運動員，
就有班人話係唔係要佢地撐埋黑警同梁振英，
但曹星如有嘢對你地唔住咩？
依家黑警同梁振英係傷害過我地，
但佢只係做個運動員都要屌

心聲

話你戇鳩驚你嬲

唔識氛圍就話人地大陸口音

我星又贏

咁曹星如唔係唔打 佢係比人stop左

不過你講得岩 呢度太多憤青 覺得你唔支持運動員就係五毛架啦

唔明點解香港人就唔可以搵錢
人地外國球星夠係代言又拍廣告又出show又唔見佢地屌，追擊美斯c郎啦

講真打到血淋淋 自己投降都可以話贏 完全唔知拳賽有乜好睇
依家咪比港人見識到囉
唔好講咩規條
成場比賽睇完都唔知睇咩
打過個又唔知自己使唔使追分

贏左又唔係因為星如話要贏就贏，係裁判決定黎
你地屌星如做乜

佢地會話收買左架

香港做運動員好似唔洗食飯練仙咁

有時唔好將個因果關係調轉啦

因為佢努力打出名堂而有廣告商贊助

而唔係因爲有廣告商贊助而打出名

明明只係一個運動員咋人地

又唔係你殺父仇人洗唔洗屌得咁大力呀香港人

你可以話佢擦數據打廢柴

但河野都叫上一級嘅對手呀又視若無睹咁

唉香港人真係原罪

屌又係你依種人
無睇就收聲啦
講咗唔係投降你睇翻先出聲啦

我由此至終淨係講佢刷數據一事
今場我覺得佢贏得光彩

開頭好勵志
到尾段好假
一個為保紀錄唔肯挑戰自己既運動員點支持

保特都係咁跑步留力
之前比人屌死佢無體育精神

原來曹星如就有有努力 個日本仔就無努力過 唔講仲以為日本仔天生就咁打拳咁 連登仔啲思維仲九唔搭八過高登 有努力過係香蕉就要支持唔可以批評佢 真係唔識分連登仔同愛港力有咩分別

成班港豬屈人逢紅必反
得佢俾人反得勁咋嘛
又唔見其他本土運動員俾人反
成班盲撐撚淨係識講支持本土運動員就話人盲反

連登 高登
先係共產黨

評判自己知計到幾多分
又可以隨時叫停既話
即係隨時可以做馬啦
咁辛苦都唔知打黎做乜

人地有女又要憎
人地搵到錢又要憎
鍵盤撚係咁撚恐怖

講真 高登d人都冇咁癲
一唔like星如就話人五毛

歡迎大家進入共產黨思維

所以比賽都圍住個錢字黎走
無計

係咁嫁啦
對於佢個人黎講我真係好欣賞
奈何佢d團隊做到我好唔想撐囉

睇到其他post啲留言真係覺得好痴線
今晚場賽事真係好深感受，之前都好少留意曹星如，但過左今晚真係好尊敬佢，完全係香港光榮，希望佢好好休養

唔撚知以為今晚得一場拳賽
早場既拳賽，班支持香港運動員既朋友有冇討論過？
定全晚只有曹星如一個香港人？

連登勁撚多屈毛

高登果時已經覺得好中共 唔容許第二把聲
到今時今日 估唔到連登（紅登）加劇左呢個問題

從來冇理呢個人

但係睇完杜汶澤食住上
覺得佢係幾謙卑

算啦，之前俾人爆佢未出道就簽左吳彥祖間公司捧佢做體育明星，好多野都舖排好
傅家俊，李慧詩，吳安怡，呢d就真係有料喇

都唔知係唔係傾掂數
之前個單打死人
評判一日唔停一日都要打 打到死
有咩比賽垃圾得過拳賽？

所以點解近幾年多左打拳既炒作唔係無原因
你幾時會見到單車 游水 屎碌架會咁高調宣傳架先

不過佢個人好多野控制唔到，好多野唔係佢想點就點，我諗佢對自己個part真係100%付出，就係呢點都值得欣賞ge

鍵盤戰士你估流架?

我睇鬼佬打拳 泰國人打拳
真係打到唔仆街唔撚停咁

對佢冇意見
但對佢公司冇乜好感

冇計，拳賽搞得起商業價值大，當娛樂睇算，唔使咁認真，睇返佢之前打d人，再睇傳媒個種吹噓，大家知咩事啦，d留言亦睇得出佢地marketing,PR好成功

拳證同評判係唔同架，你分清楚先出嚟9up啦

唔否定佢既努力 不過佢公司 經理人搞到對佢都無乜好感

其實一直唔明屌佢刷數據刷名氣賣廣告係做乜撚，又唔係打假拳、黑哨
一嚟喺香港做運動員已經唔易，未必支持到生活
二嚟佢自己未必控制到打咩比賽、塑造咩形象
係咪要人吸風飲露咁追逐理想先值得支持？得罪講句，真係有呢啲人咪又係畀人笑on9

唔係曹星如欠左我地乜野
唔講仲以為係我以為我欠左曹星如乜野，一定要支持佢咁

過份吹捧已經係一個理由

呢以呢度d傻鳩講咩為香港出賽
為香港增光呢d野
我真係笑左出黎 佢地唔知今次娛樂性大過運動競技

而且有人贏錢

就算唔同又點？
三個分都可以比到一模一樣既
跳水都唔會啦
要講到利益既就唔會有公平可言啦

評判自己知計到幾多分
又可以隨時叫停既話
即係隨時可以做馬啦

自己睇返自己打咗嘜先啦，柒頭

咪又係隻大陸狗 成班垃圾喺度吹捧

正評十次

所以都話佢公司地搞得好成功，仲洗埋班人腦

講到唔撐就係有問題
利申: 持中立態度
我唔否認佢好努力 或者“為港爭光”
但佢的確係有刷數據嘅嫌疑
不過相對傅家俊呢種佢就肯定差幾皮囉

得啦
無論星如比人打死都要追頌個腰帶比佢 得未？
事實就係未打完已經判佢贏
我真係未睇過有任何比賽係咁
劉翔都應該拎金牌啦

連登睇化曬 淨係識少少扮代表呢下已經夠好笑 仲要因爲眼紅而去反自己人就更加可笑 先唔講佢幾有毅力 就咁講佢有上擂台呢下勇氣已經好勁 大佬真係攞命搏 以前風后一個金牌就令香港人驕傲到今時今日更加上埋神枱 但係反觀現家香港人對運動員嘅態度

成日都見到呢張圖
有冇人有曹星如排名攀升既記錄
定佢一出場就係排23/668???

佢第一次挑戰已經挑戰排名126/668
個陣講緊佢本身記錄仲係0勝0敗
就算人地冇排名又點 ?

未來香港要靠呢班人都唔知點算
仲學人講港獨 呸

屌鳩你班連登仔 打拳搏命架

比錢你落去係個擂台同人死鬥12round 比人打到口腫面腫呀

剩係決心都值得尊重啦

人地負出幾多 先去到香港拳擊第一人

可能真係有商業因素 影響賽果

關我撚事 關佢撚事咩

一個運動員黎講 佢做到曬要做既野

場比賽打得好好

一早俾中共洗撚晒腦 仲講咩港獨

冇人叫你一定要支持，你無視佢都得架，但點解好似佢殺咗你全家要屌撚死佢

成班港豬屈人逢紅必反
得佢俾人反得勁咋嘛
又唔見其他本土運動員俾人反
成班盲撐撚淨係識講支持本土運動員就話人盲反

唔講以為今晚得一場拳賽
早場既拳賽，班支持香港運動員既朋友有冇討論過？
定全晚只有曹星如一個香港人？

回應下？

點解咁多正評?

一早玩完啦 一場拳賽就見到班人幾咁易被洗腦

出面已經解釋咗百9幾次點解會出現咁o既清況，完全係跟足賽例，打之前大家都清楚，你就講到造馬咁
唔識唔係罪，但唔好衝出嚟柒

其實好多人唔係屌佢本人
係屌佢團隊

我覺得佢本人都好正氣 不過背後好多商業野

唔支持又唔係等於要屌撚死佢喎
你又唔好講到咁撚極端
話佢

足球未打完都唔應該派紅牌離場？

見識少唔好出黎柒啦
睇下同類型既武術比賽規則啦on9仔

柔道規則改為禁止抓取對方腰帶以下部分，一旦觸犯即會被判犯規輸，此次修訂更改為第一次只會被判「指導」，但第二次再犯仍然會被判犯規輸。

洗腦 中二到 得你地冇比人洗啦

事實上 係因為曹星如 呢幾年 香港先多人留意拳擊

但好多人想佢死咁款

等緊你地買軍火呀港獨先鋒你地咪又係得個講字 屌人之前又唔睇下自己做過d咩

唔支持又唔係等於要屌撚死佢喎
話佢名過於實姐，咁都當係屌撚死佢呀

係連登美斯都係一樣
入幾多波都話對住垃圾刷數據
啲憤青真可悲

屌你成個post個撚個都識嘈仔
個撚個都知佢nice 睇住佢努力
笑死人咩

我不嬲對你班鍵盤撚講港獨得淡笑

依家有人犯規咩？
依家係對家打唔到落去
你游水偷步都dq啦
偷換概念都搵好少少例子啦

你地班撚樣將本特區護照摵撚爛佢先講野啦

一句講哂
班友都係眼紅佢搵到錢

就係無人犯規，拳證同當值醫生認為曹星如唔適合繼續比賽，所以根據賽例計點數
條例就寫好咗喺到，自己可以去睇

憎人富貴厭人窮
香港人最叻就係咁
見人叻過自己就唔抵得
見人屎過自己又係咁屌

專揀垃圾打
已經夠我地睇佢唔起啦

為香港？佢$1都無得賺就為香港

佢搵唔搵錢唔關事
只想知點解佢沖出黎代表咁多精神

連登仔逢紅必反真係笑大人個口
自己做唔到就要踏低埋人

都有強力部門唔想香港團結啵

因為曹星如團隊將佢包裝得好靚

柒撚到唔敢睇
意思係叫你去睇下比賽規例呀on9 仔

用返你既語言
一樣係未打完就按例中止比賽 判輸贏

原來唔支持就代表可以盲反
講出嚟都笑死人

可能我離地唔太feel到
只feel到商業味同炒作味重到
伸利識d marketing野

連登仔不嬲最鐘意見紅就番架啦
憎人富貴嫌人貧
唔撚識睇拳又要盲反
haters唔會入樓主呢d有哂資料既po駁架啦
或者比完負評就走

呢d 味就係包裝囉

同埋有人搞到D野無限放大
所以冇眼睇落去

奧運都可以有禁藥 做馬
依d咁既比賽 由參賽者比錢舉辦
以利益行先
評判比分有關乎票房考慮
學咩人同正規比賽既規例比較？

以前就上連登必認真
當任何事連登都要反的時候你就知，通常出聲反既都係一班on9仔，真正用腦去思考既人已經無隱到走左/做下CD rom 算

我認我都係認真左， 上高登勿認真ma

唔明點解要踩 你可以唔支持
但唔好否定人地背後嘅努力同辛苦
打拳同運動員條路唔易行

自私啲講句 人地打得拳
當然就會想紅想出名賺錢姐
唔紅撚有人識佢咩？
係咪人地無贊助商果啲就岩咁就gur？
咁賺到錢咩？

希望人地有真係付出到達成理想
香港精神真係有少少放大到佢
btw香唔香港精神就睇你個人點睇姐。

潛左好內,做野做到悶黎講兩句姐

所以你都係戇鳩仔？

好撚同意 咩都屌一餐

係咁分裂情況下炒作香港精神 關公都冇眼睇

原來依場唔係正規比賽

運動比賽大師

因為人地搵到錢多過連登仔就要反架啦

理撚得你用左幾多奶力去做都係4個字 關我撚事

人地做運動員又唔係作奸犯科

屌撚到衰過689賣香港咁

話咗佢乜都唔知就衝出嚟柒

小農DNA出曬黎
自己人永遠都打自己人先
賽前白紙黑字寫明規矩，雙方都同意先作賽
又唔係打完先改規矩，黑鳩你
日本仔都未唔服出聲，自己友就先屌自己友先
講乜鳩野港獨，未開始已經俾自己友屌到撻皮先

神奇!!

一定要支持咩我屌你老母盲撐狗

英超改制對弱隊唔計分啦好無？

算把啦
足球都有黑哨 拳賽就冇既
三個比分完全一樣都冇問題 （隔離登都比較其他比賽可以好唔同）
第七round未打完都有分寫落去都冇問題
總知規例就一定岩
得啦 恭喜晒

又嚟喇 唔支持都唔需要盲反架 盲反狗

其實拳擊無細分
贏果round得10分 輸就9分

三個比分唔同到時又話唔專業有爭拗點
拳證話完賽你又要屈話未打完
規例唔啱心水就唔跟，話規例有問題，但賽前又唔出聲喎

咁撚瀟灑仲唔係運動大師

佢以為打乒乓球一分一分上呀

都唔咪無嘅 俾人ko一次咪8分 兩次咪得7分

根本一堆假膠係度混淆視聽 唯恐天下不亂 撩是鬥非
睇見都火滾

其實每個人有自己嘅觀點，完全無問題。可以鍾意佢嘅努力，同時亦可以批評佢同佢團隊嘅策略同包裝…無必要統一思想下話？

我反而唔鍾意太多抺黑，太多陰謀論…

見到支持嘅，就要抺黑人港豬、on9、被洗腦

見到唔支持嘅，就話佢係五毛、眼紅、唔抵得

點解唔可以嘗試聽下意見？

條mk排骨拍一個廣告等於樓主1年人工

揾錢多又點？ 唔撚可以揾錢多過你？

多得你幫佢打咁多飛機先搵得咁多錢 有無佣收啊

上網講野又唔洗負責任
班友講乜都得

我剩係覺得對河野好唔公平

想睇連登仔好有實力咁揚威國際

張圖都 on 99 第一戰 星如 咪又係應該無排名

宜家講緊佢刷分做世界第一喎

當你見到上連登班人現實個樣同行為就唔會覺得奇怪

好想知點解香港咁撚多負面情緒既人
就算唔係Rex 係其他國家既人
你地見到一個人為夢想願意付出咁多
最後有成績 都會覺到佢係應得架啦

你班碌柒日日係到屌尻人 到底爲乜
人地為夢想而戰鬥 你地呢？
訓係張床對住電腦un un腳過日晨又好威咩？
成日衝出嚟屌 見邊個紅就屌 一兩句就想抹殺人地既努力 想講你地完全無資格

做人多啲正面思考 多啲讚賞 多啲欣賞啦唔該

去菲律賓受訓冇得見屋企人同老婆；每日地獄式嘅訓練，冇冷氣、冇高床軟枕、冇啖好食。付出咁多只為背負自己出生嘅地方作賽，為香港作賽。

講到好似迫佢咁 條路自己簡架WOR 有邊個唔辛苦?

運動員同其他行業既人拍廣告有咩分別？
世界出名運動員都會拍廣告，點解香港運動員就會比人屌

我只係知你係一條廢物

垃圾連登仔係咪仲以為打拳只係不停猛咁打打打
邊個睇落最傷就邊個輸

其實係睇打中邊個部位同對方擋既情況去比分 係有技術的唔係猛咁打

仲有拳證先係停賽個條友
評判只係比分 兩個唔同的

凡是熱狗支持的我們便要反對

連登=社運部門？

屌 表入面d運動員全部都係業餘又懶既廢西？ 即係覺得人地無資格睇人唔起，到時又話佢無體育精神？運動員有求勝既心好正常，唔通第10場已經要打世界第1輸一場先叫正路？儲下實戰經驗先又唔撚得？你玩咩比賽都係慢慢咁上架啦，唔通機械人比賽又會玩兩野就挑MIT?

咁而加儲夠實戰經驗 可以打世界第一未呀

係，唔合心意就叫你縮返入老母閪到。
跟住佢地就當自己赢左，係主流。
結果出面個世界跟本唔係咁

唔明點解拳擊
受傷係球證叫停 計點數
正常你受傷
應該係受傷果個放棄比賽

個個都贏緊點數果陣話受傷打唔到落去
咪屈機

你老母個西就假

緊係唔明啦你咁智障 拳例唔撚識就facebook 睇下人comment點講啦

你前後矛盾，你自己咪解釋咗。
如果個個贏點數話受傷打唔到咪屈機
所以受傷係拳證叫停

不過咁講，琴晚比賽如果拳證唔叫停，星如都會打落去，個對手係咁打佢對眼，我都唔認為咁叫公平。

香港人真係好憎人富貴厭人窮。。仲知班葡萄撚就乜都反一餐

就算佢堆對手排名低
睇戰績都唔係話好差喎

波台班友係咁上下質素架啦

連登好多傻仔係人地講咩佢就跟住講
完全無思考能力

賴乜啊 柒頭

河野排11

Show Blocked User - 今晚屌老虎

又一隻五毛

無咩嘅，只係同樣都係後生仔，但人哋傑出過班連登仔啫！

用吓你個閪腦啦 你自己話傷就傷咩 俾蚊咬又叫得停咩on9

Exact7撚ly, 條友講出黎之前有無用過個鳩腦諗吓

佢打拳技術、刷排名約戰策略就唔評論
但佢啲Marketing 真係好嘔心
成撚日香港精神，廿一連勝曹星如

有腦就唔會咁講啦

通常連登仔都係要以弱勝強，其中一邊唔死都唔可以完

佢刷數據係事實

佢呢場係輸左 都係事實

唔係拳擊專業 比賽就唔評論
依家講緊係曹星如愈贏班撚樣就愈唔開心
仆你個街 香港出到幾多個有名運動員
淨撚係識憎人富貴厭人貧，轉個頭又鬧鳩政府唔撐本港運動員
乜撚野心態黎架？香港人？

因為根本代表唔到香港精神，真正香港精神就係自私，踩自己人，你死你事，睇人仆街最開心

真係冇講錯 that man deserves respect from Hong Kong 連登仔係mud春都反對ga la 佢地認為個個都錯得佢地啱 最好同最大ge成就 就係日日上網上連登

連登仔就係咁

香港精神:
點解我少左粒魚旦，比返粒我？唔得，佢地全部都要少番粒

真係唔明 點解冇啦啦會有咁多人唔鍾意曹星如

你知唔知做運動員係要倒貼錢？咁香港運動員去拍廣告應唔應該？

要打假拳 就應該同日本仔夾埋 而唔係黑哨咁簡單
因為有電視直播 全世界人都睇到 如果有黑哨岀現 咁應該有其他做拳擊裁判既人岀聲而唔係你地班撚樣見個比賽規則唔啱自己心水 就話人打假拳 有黑哨

神奇小子係傳媒幫佢改 唔好賴人

祟日唔緊要 唔好屈人打假拳

搵錢咪搵錢 有咩問題 呢個世界得佢一個係番工為搵錢ga咩?
有實力咪搵多d lor 唔明反對d咩

佢地覺得香港運動員唔值得有錢賺，但係C朗，美斯就值踢一個月，等如佢地一世人工，因為有香港人比佢地過得好，就係原罪

點樣叫出哂面 你到底識啲咩 突然專業評判上身？

所以香港人唔好成日鬧政府乜乜柒柒 根本香港人都好有問題

操過體能都知，操體能真係攰到仆街，莫講話打，我自問做唔到，同埋一命二運不嬲三風水，好多時都係天時地利人和架啦，唔通下下都要世界第一先葡得頭咩

撼傷人再打, 咁我一開始唔小心膝撞撞傷佢再打佢果個位得唔得

你地唔知既咩
連登仔最叻做Sherlock Holmes
仲一心鑽研陰謀論 連人地黑哨收買都知嫁
點解知？因為佢地對眼就係證據囉

唔好偷換概念啦，一個同路人一個當權者，一個打壓百性一個自己打拳

你宜家先知?我老豆射精前已經知啦

以後一開波要打大佬唔比打小怪升lv 唔係當你刷數據升lv唔當爆機

唔好話操體能，日日跑10K, 我都頂唔順啦，連登仔坐係度打幾隻字屈下人，就當自己係勝利者 ，專家

連登仔話：玩pokemon 一開始就應該即刻打四大天王
咁先證明到自己係有實力
同路人打升lv即係刷緊數據，好廢囉

打小怪打到爆LV 叫自己世界冠軍

打廿幾板都係小怪就講到世界第一 第一次打有名氣仲要就退休既老將就咁樣贏

最後要停低計點數係規矩黎 夠公平

唔係偷換 好簡單嘅係 成撚日鬧香港政府唔支持香港體育 今次哩件事覺得香港人仲恐怖

同埋近嚟成日興乜9唔好偷換概念 根本我講緊乜都未知 就話人偷換概念 好撚on9

贏-> 屌假嘅 垃圾
輸-> 屌都話之前刷數據 垃圾
個結果都係一樣 所以晒鳩氣啦
一唔關自己事揸住個鍵盤永遠都要扮清高點點點
你地班毒撚平時見到唔公平嘅事有冇出聲呀

香港精神 就係刷連勝

講真，呢度好多傻鳩五毛專登講啲弱智嘢，順便踩下香港
三色貓 音樂比利 十卜ching呢啲 JR尋晚到而家不斷發功

你由中學開始睇曹星如
我就由中學開始上舊登同連登睇啲五毛鳩up
嚟嚟去去都係嗰啲套路，唔洗咁認真

你又點撚知班毒撚無出過聲呀垃圾 只係識攻擊香港人

事實係曹星如係香港打遍無敵手
你叫佢係香港打重幾個量級都會贏
連登仔根本唔識 無知 成條女咁
今次係贏得唔光爽 睇得唔爽
但連登仔因呢一點踩到人咁低 真係冇理由
不過我諗連登仔連拳都唔識睇 以為睇街霸

不用分得那麼細，大家都係香港人

我冇針對過香港人 我係針對你地班連登仔

咁又唔見你打小怪，打到變世界冠軍？睇住份攻略，就覺得隻game 好撚易打

人地唔駛養家活兒
係唔係話佢出色為港增光就一蚊都唔可以落袋

唔跟風會型d 好似係

你估拳證傻咩 佢講就信

個個專家上身
3個裁判一致判68:66 有得做假咩 全香港人睇住
我唔係盲撐曹星如 但我起碼唔會踐踏一個出血出汗既運動員

無論佢係咪為自己都好 佢幫咗香港爭光係事實
想問下批評佢啲人幫香港做咗啲乜

香港人就係咁，壞又彈，好又彈
唔會去欣賞人

好彩強國係一個封閉既國家
唔係既話要超越香港根本易如反掌

人地班憤青唔駛努力家

唔鐘意就唔鐘意架啦 唔比？
你有你鐘意 我有我唔鐘意 各不相干

唔同意見就盲撐咖嗽 人地唔打拳咋 人地一打就打世界第一咖

意外受傷呀 唔係俾人打傷呀
無睇就唔好出黎懶醒啦

原來如囝係為左香港打
自己冇著數
好偉大

屌見到樓上 同game台班PS4撚一樣 係到要踩人攞存在感

的人成日話佢打埋的二打六，我屌佢地老母，幾廿個二打六一直打都贏，已經證明到佢既努力。

成班戇鳩仔係度無視人地既努力，睇見都火滾

咁你唔屌李麗珊?

佢地太細/太遲落香港，唔識李麗珊架啦

屌你老母你諗野成個支那仔咁添啦，淨係彈彈彈，十足十的蝗一撚樣

刷排名

痴撚線 贏同輸 唔係曹自己講架ma
覺得佢勝之不武 輸左民望 果d人 係因為佢地自己太過低智囉

多得依個post一嘢block晒頭幾版嘅5p小學雞

人地流既汗水多過你，咪搵得多過你囉柒頭

呢句真

屌佢搵錢嗰d直線屌埋李麗珊
香港人唔係垃圾 呢句如果係而家講
班連登仔實衝出黎屌佢假

刷數據都要你有返咁上下先刷到，你估乜柒都唔撚洗努力就刷到咩？

刷數據就應該有 話晒都有商業決定

但係呢場點睇都無造馬
如果你話三個專業評判都唔信
寧願信拳館老闆業餘選手局外人連登仔

咁都無咩好討論

講到河野無付出咁

連登仔成日拋一句野出黎 懶係看透世事咁
事實上連自己犯左咩邏輯問題都唔知真係好柒

你兩個咁撚叻，去刷黎睇下，跟住出黎同全香港講曹星如係垃圾囉，仲有大把錢賺喎？

做唔做到呀？

就係大家都付出，所以先無必要喺台下批鬥其中一個

你識西廣告咩，輸出咪出黎話永遠支持曹星如，香港加油！之後咪仲多人讚好，乜撚野白痴腦先會諗到呢的結論？

唔好再講咩為香港人出賽啦屌你老母，運動員係係為自己同錢打架ok？成燃日光環上身，唔支持就唔係香港人、賣國賊？你都痴燃線！

平時都唔見連登仔有幾何討論
突然間又會有咁多專家岀嚟話黑哨

好想知如果今鋪係河野撞爆頭贏點數會點，會唔會係本身踩曹既調番轉叫人睇拳例

屌exactly 講到一輸就乜都冇晒咁

我就話河野睇落好似攻勢不斷，但打唔中得分點，技術完全不及對手。
乜你講野咁戇鳩？競技運動唔計點數？唔通玩劍擊係睇邊個挽劍花靚比分而唔係擊中點數？
出黎柒有個限度，收嗲摺埋留返的飛屎俾自己啦

同世界盃先話自己睇波一樣

有無人會屌黃金寶、李慧詩
佢地都唔係次次贏，但每次都搏到盡，輸左下次再搏過

曹星如以家呢頭話搏命，嗰頭就約啲次一級對手
跟住就話贏得好辛苦，繼續連勝紀錄
佢係咪真係咁怕輸呀？無連勝就無人理你咩？

係呀，你無撚有錯，香港人唔支持返香港人唔通支持大陸狗？你食撚懵左呀

你咁叻你做特首黎睇下 跟住出黎同全香港講林鄭係垃圾囉 仲有大把錢賺喎？

唔撐未唔撐囉，又要話人黑哨打假，但本身根本冇睇開又唔知拳例，十足十世界盃有班撚樣未撚睇過波又係度專家上身

你咁講啫係下游球隊唔贏得蝗螞啦

我屌你老母，唔好問點解，我唔撚鐘意你呀死廢柴。

其實唔係連登問題
係香港人性格大部份就係咁撚惡劣
網上無人知真身份 講野無責任
更加顯得出香港人講野有幾賤
我就唔知其他國家既人係咪咁
咪都嘈 咩都反 咩都眼紅 咩都獨性憤世
this is hk?

我就唔識拳例嘅
連登仔咁專業咪將尋晚場拳整段片
每個得分位圈岀嚟
等市民大眾判斷下有無黑哨

打拳係流汗，你打得好就有機會，做林奠要擦鞋瀨狗西。呢的低下工種你做呀？我屌你老母臭西叫人做埋的陰質野，用下你個豬腦啦

問題係咁撚多運動員 有邊一個有佢咁多人反 咁都仲未明

河野公平叫次一級 睇黎巴打真係打開世界第一 原來打次一級嘅唔會辛苦 汗都唔會出嘅 就抵俾你地踩到一文不值 連登仔真係世界級

河野受萬人屌 垃撚圾 小人之心 恰後輩etc

贏=黑哨造馬
輸=廢 垃圾
連登仔必勝

仲想問下曹星如有邊次唔係搏到盡贏得好輕鬆 要輸下先值得你地欣賞？

巴打講出我既心聲

運動員要窮先係真熱血，音樂人要窮先係真熱血，藝術家要窮先係真熱血。否則一定係出賣靈魂，不值得支持。乜邏輯？

我覺得贏係公平公正既
但重賽真係最好既選擇

平時去開def打拳，見到星如真係無架子，又會肯同你影相，又肯教你打拳

突然多左好多打拳專家

我唔明點解一個咁謙虛、咁善良嘅地盤佬可以比人咁樣恥笑同侮辱。
初出道嘅第一場職業搭紮鐵比人噓住出場；去新界北受訓冇得見屋企人同老婆；每日地獄式嘅訓練，冇冷氣、冇高床軟枕、冇啖好食。付出咁多只為背負自己出生嘅地方工作，為香港建設。
佢相信香港嘅地盤係仲有希望，香港嘅地盤佬係一樣可以打得㗎！
但就因為呢一場比賽，比對手撞傷額頭嘅情況下勝出，就不斷比人攻擊同侮辱。

我係喺中學嘅時候開始留意地盤佬，心中淨係知道原來香港人都可以好型，用血同汗去完成每一次紮鐵，唔洗再睇日本仔啲漫畫。每一次睇佢賽後訪問，見到佢傻笑咁話好痛，又為對手嘅傷勢而落淚，就會覺得佢係一個好好、帶比大家好多正能量嘅運動員。

可惜一個地盤佬咁樣比人踐踏自己嘅努力同堅持，仲要係佢生命中重視嘅野，真係好可悲。

成日同自己講上連登勿認真，可能我今次真係認真左。

腫到得返一隻眼都撐住企係擂台上, 無諗住投降, 都唔叫搏到盡?

我想問你有冇睇場拳賽？

咁不如英超西走晒d中下游球隊啦 d強對係到打下游刷分冇代表性

歐洲豪門聯賽

連登仔: 做戲咋嘛 俾左錢點都贏嘅

其實慢慢向上打有咩大問題? 只係班曹家軍將連勝吹噓得太勁姐
但佢本人已經每次都將難度提升少少
成日一下叫佢挑拳王機班人係咩心態跟本盲反同盲橕班人一樣肉酸

唔通佢一開始就排名23? 無知一問21戰全部都係曹星如約戰?唔俾係另一邊挑戰佢?

連登仔係電腦面前就係專家嘅啦
可以係拳擊專家 神探 救火英雄
懶係要眾人皆醉我獨醒咁 好撚型啊！
係現實？街都唔敢出 係曹星如面前屁都唔敢放啦！

連登仔？我呸！

人地衣錦還鄉拍個廣告賺下錢都唔得？
係咪規定佢一定要佢不為五斗米折腰 苦讀寒窗三十年先為之值得尊敬啊？

收皮啦 叫佢打重一個量級都即刻食撚屎

又唔好講到咩背負住香港去比賽咁撚偉大 ，為自己嘅成就姐講真

你好似都上緊連登

波台狗真係應該死全家

你刷到一百連勝我都唔理你，但係唔好話自己係香港精神啦

河野公平都次一級對手

我住緊香港，唔屌得香港人？

到時連登仔就會笑曹廢，話人地傷左眼都ko唔到佢，仲要俾人贏點數

你都on撚9, 拍廣告一定係model?
咁我講馬一定要識騎馬?

講打遍無敵手果個好明顯係死忠
唔光彩就係唔光彩 你點講佢都係嬴得柒

屌你老母 你扮撚人有無睇過第一神拳架
其實同主角差唔多 都係逐級打上去
屌你 話佢刷數據 咁不如一岀道就打第一名啦
你唔磨多幾場經驗點是打上去呀
根本個個拳手都係咁
個個係到鳩up 去抹殺一個人既努力
無打過拳唔會知有幾辛苦
一個普通人既體能 我諗剩係企係上面一round都企唔到 唔好講要岀拳
要幾辛苦先練到啲體能番黎
都唔知你地平時有無做過運動
你班撚人 個個覺得打拳要打到ko先叫贏
鬼唔知ko好睇好熱血咩 邊得黎咁多ko呀
唉 星如真係好撚慘

連登仔真係好恐怖
從來只會不停諗錢為自己為利益先可以生存
雖然係香港講夢想係難事
但人地就係經歷過好多不停練拳
朝早未光跑步 打到爆哂江
唔食野 為既係咩你地點會咩都知
要窮到食屎 先至代表熱血為港增光？
人地堅持到最後一刻 打到對眼腫到狗咁都唔放棄
你地班人就一句話人為錢黑哨抹殺人地所有努力
係咪傻撚左呀

又關港獨咩事？

Rex一出道無名氣
搵返啲無排名既拳手打好正常姐
咁就話人刷排名
同埋rex早前既對手好多都係勝多過敗
何以見得係刷排名？

佢依家呢個世界排名係一步一步咁升上黎
唔該尊重下運動員

點解連登狗咁想人仆街？
因為佢地都係社會失敗者 唔抵得人叻過佢 紅過佢囉

有d 人話大家唔識拳例唔識拳擊運動唔好講咁多嘢，我就覺得咁多人談論佢幾多幾多連勝都係因為大家都唔識姐

笑到

講真 其實為錢有咩問題 睇開nba既 個ad24定25搵緊差唔多三千萬美金一年 但咁就代表佢無認真打籃球？ 足球唔係好識 但都好似見尼馬又二億幾 佢又係為錢 唔係因為對足球有熱誠既
個個得把口
刷數據都要有能力架
咁耐先出到個有能力刷到咪欣賞下人地付出啦仆街
一係連登仔咁勁咁多人
搵個人學佢條路
我都會支持你
佢最錯係錯在佢係香港人喳

利伸:死肥毒 人生重來都無信心可以做到佢咁
由奇係香港體育運動咁差既地方 投放幾年甚至十幾年時間學一樣野而唔知有無回報

就算菲比斯係香港人，幫香港攞埋奧運冠軍，我覺得香港人一定攻擊菲比斯吸過毒，紫尿斯

不如以後球隊計連勝唔可以計中下游啦

連登大把見人成功就屌，見人失敗就恥笑既小學雞，無撚得救

話人刷數據真係on9，次次都係雙方同意先打，咁一開始曹星如仲未出名既時候，對方都係想刷曹星如數據先同意打架姐。同埋唔通個個拳王一開始都直接打當時最勁既人咩，都係逐個逐個打上去架啦。

不如比返少少實質證據黎睇下星如係點刷分法 你係場場比賽都有睇哂 見到星如好輕鬆打低人 定係只係人講你又信 就係到跟風盲反一餐 如果係咁你人生都幾可悲

同埋星如有話過自己係香港精神嗎 好似係媒體吹捧星如做香港傳奇人物炸喎 你唔係咁都入星如數阿嗎 盲反撚真係好恐怖

可能人地場場都睇足 曹星如一拳一件呢

同班女人有咩分別

係香港西洋拳有人夠佢打 ？
唔好咁傻啦 咁天真

連登仔連係香港任何一個量級令冠軍都難

拎硬盲反冠軍

啲on9仔真係
知唔知boxing排名有好多個
仲有一開始就話打勁人
屌你自己去試下揾人同你打 睇下有無勁人理你條毒撚
依埸係意外傷左個頭 唔撚係被對手打到咁
睇到佢又要守實個氣門又要護住個傷 單住眼咁打都不失霸氣 咁都話無技術？
大把拳手唔夠意志力一早收皮啦

點解要打重一個量

而且有啲比賽係咪佢哋自己約都成問題，可能係個次級對手想試吓打贏星如嚟刷排名

如果阿朗生於香港都只會係刷數據刷到拎金球獎

咁響口既連登仔 打丁都冇力
話人廢 雖然曹星如國際上面的確唔算最勁
但冇你地講得咁差
佢的確造勢 但先有今日咁多noise
香港社會真係倒退 一係盲支持 一係盲反
一d就唔識拳吹到君如就勁 一d就君如小學生都打唔贏
垃圾城市

阿朗對下游入嗰d波唔計

喺體育層面嚟講
啲小學雞淨係識話黑哨
又淨係話河野打得咁主動 喺咁出拳
點會輸 乜乜乜
我想問
邊種sports係打得主動就包贏?

人地又唔係特登加條rule比曹星如贏
都係根據條rule
經過discussion先中止場比賽
想問邊忽黑?

你唔信專業拳證 我算
人地reddit計到都係Rex贏 又唔信
咁你地想點
你地改曬啲rules 自己做埋judge好無?

每種sports都有佢可以改善嘅空間
你可以話就依家拳擊比賽唔啱你口味
咁你咪對住呢方面去討論吓囉
可能有一日拳手嘅主動性會成為計分嘅一大部分
但係就依家嚟計
Rex贏呢個賽果係合理 正路
啲小學雞淨係識challenge人
但係challenge嗰陣 可唔可以比番啲point 比番啲質素?

收皮啦賤種狗 你老母死柒左要咬人

大力宣傳都已經係一種罪過

隔離執到拳套個post
見到係條女就話 屌 比隻雞執到
都癡撚線戇鳩鳩
又認真左

我睇到所謂既香港精神，就係有班忽然fans見紅就捧
講就識講做運動員好撚辛苦好撚慘，但唔撚知以為全港得佢一個運動員。其他拳手呢？打殘打死都冇人理呀陰鳩功

講到打廿一場前實知自己win 硬咁

張圖一出無哂負評

唔話佢唔通話你咩

宣傳又係罪過

然後贏左排名高過自己嘅就係打假拳 龍門任盲反搬

好似上緊天涯咁 港版5毛
1.唔撐自己人= 港奸
2.評論=酸= 廢青

華人就係唔接受批評 所以無進步

不如你去證實埋果9場先喇

你地呢d叫批評咩 不如話你地思想冇進步過

其實點唔接受批評?
打贏埋河野又點 咪又係比班盲反話佢打假拳

on 9 , 做到成績ge 都比人踩，未做到成績個d 仲邊有人努力落去？

唔知你睇完邊個留言屈落我到啦
不過我睇過呢到overall 既留言 總結就得上面兩點

屌，我明顯講緊班忽然運動迷啦
你同我講運動員把撚咩

你既留言都講左你係咩立場 你唔係扮中立掛 咁不如quote下你係講緊邊d係批評

你都on9 有立場就唔可以理性討論
反=盲反
撐=盲撐
言論質素咪俾你拉底囉

我都想睇下有d咩 “批評”嘅留言
我見到嘅大部份都係不外乎 黑哨 借人搵錢 屌極都係呢2樣野 炒晒車就話冇可觀性技 技不如人唔應該贏

Skip左我

而家我地咪好理性地叫你quote d理性批評留言囉

餵埋你個口咩
想多人撐星如就咪撚再講埋d
on9 酸論港奸論

屌又要扮理性又要係到話人 叫你prove又話餵人
我自己由頭到尾都係針對一路踩曹星如嘅人 講到佢冇努力過 係到呃人搵錢 並冇講過咩港奸論

你可以話佢贏得唔好睇，笑佢負碌。但話唔應該係佢贏話佢黑哨真係 ，依家係經醫生診斷，拳證決定腰斬，評判比分決定勝負，邊度有問題？曹星如可能真係吹大左，可能真係廢過河野，但比賽就係好多突發野影響賽果，唔係就唔洗比啦。根本好多人都有既定立場，為屌而屌

扮乜撚理性 你有眼睇d討論質素有幾劣架

你無做過咪好囉 唔係你想我點
我只係想大家講野有論點少少
唔係酸港奸就算

嘩 你咁樣係理性討論阿 宜家咪叫你講下批評既定義係咩囉 反同盲反係有分別架 但你連理據都無你講經咩 你都on9

班畜牲鍵盤戰士把閪口永遠淨係識屌識批評
從來冇話欣賞人
口講話愛港，而家人地為香港流血汗，為港增光廿幾連勝，唔支持自己人不特止，仲要話人揀對手黑哨乜乜柒柒
香港冇將來，除左係因為共產黨之外，好大原因就係因為有一大班好似鍵盤戰士呢種人。自己人都唔撐，最叻就係睇唔起自己人。對我黎講呢排憤世嫉俗嘅鍵盤戰士比蝗同蝻更加令人覺得討厭

傻仔 你把尺得你自己先知架炸 你唔講人地又點知你邊d先當係批評阿 好心你用下個腦喇

其實唔支持係無問題 唔好盲反已經當支持左

一睇就知個個都係拳皇啦

佢衰串咀

香港人真係好撚戇鳩，講到好似為咗香港就唔可以有收入咁，喺度屌曹星如有人工收，然後自己 另一面又喺度屌政府唔發展體育，話運動員收入低 。人哋玩嘅運動係計分， 然後又喺度屌話積分制唔係以拳相搏，所以睇唔起 ，唔通你打lol 淨係殺人唔撚推塔先至叫正路，然後偷爆又係仆街仔行為？ 人哋只係跟返個遊戲規則打咋喎，重要嗰一下撞頭如果講話雙方都有責任嘅話，好明顯個日本仔係八成，之後計積分星如贏咗就要俾人屌？ 香港人真係好撚痴線。

話做假嘅人同cc台港獨撚係同一班

好尊重香港運動員啊
唔尊重佢姐

拳擊就係用拳來比賽，用頭搞到人地傷曬咁叫好勁？
比你用埋腳好無，改埋名叫自由搏擊啦好無
如果河野公平係用拳打到曹星如傷曬，我無野好講，但係而家係用頭鎚啊

連登仔用鍵盤都打撚死人啦
邊洗落場同人打

經過我咁耐嘅觀察，香港人最撚大嘅問題就係以為自己好撚醒目，好撚高清，遇到乜嘢事都要懶係有理性咁樣去雞蛋裏挑骨頭，然後就喺度打飛機，以為自己好似世外仙人咁，世事都俾自己看透了

香港人叫佢去打比賽架咩 想知佢點樣為左香港
唔好乜都為左香港好嗎 佢係為左挑戰佢自己

因為你班盲撐撚話佢香港無敵 打重幾個級都贏

講得出on9盲反說話個d
現實中都係失敗者毒撚垃圾
由佢地係網上面發洩下啦
人地好慘架啦

咁緊張做咩啫，使唔使4千幾個正皮呀

就算美斯尼馬，連登仔都覺佢地廢架啦

我淨係講左一個論點？
俾你囉 死咬有意思咩 on9仔

點解曹星如特別多人反?

俾埋d盲撐既你睇

全部都骨格精奇，人中龍鳳

就係佢地咁撚嘔心 係咁吹咩22連贏 又咩拳王 又乜乜柒柒
打個勁少少就咁樣贏 先會比人反

我係見到前面有人屌話佢有收錢，仲話佢唔係為咗香港而打，睇唔起佢，所以我先咁講。我好好奇，收咗錢就一定唔係為咗香港而打，然後唔收錢就一定係為咗香港？ 連登仔邏輯稱霸全球，人地唔洗開飯呀？

你真係ON9仔黎 不如理解下我個留言先喇好無 你把尺係點樣量度得你自己先知 你唔講人地又點知你邊d先當係批評

畀負皮嘅企出嚟發表下意見啦

你就真係on9仔黎post 都俾埋你仲要俾俾俾

成日話佢搵弱雞刷分
我覺得呢樣野冇問題喎 由廢既慢慢儲經驗打上去有咩問題
況且佢都係30歲當打 香港拳擊發展又唔係成熟
我覺得香港人撐香港運動員一致對外
就算打強定弱都撐先係香港精神

其實靠佢努力
靠團隊包裝
靠商業利益
佢又收到錢又可以推下香港人關注拳擊運動
唔係完全對香港運動係好事咩 唔通等政府推咩
我真係唔知連登仔想點
邊度搵個聖人黎救香港

exactly

咁既精神叫香港精神
我真係撐唔落
專挑弱雞黎贏

人地搵得錢多又要唔抵得 食屎啦你地班垃圾

同葛佩帆合照

連登仔真係好撚反智
打得好又被人屌
打輸左又比人屌

真係抵你個傻仔比人屈 「華人就係唔接受批評 所以無進步」< 你把尺咩叫係批評 見唔見到一班人盲反 見唔見到一班人係又屌唔係又屌?

你好熟拳擊界運作？你係拳手經理人？
所有運動都會講策略, 如果經理人只為拳手接一D 比自己排名高的對手, 打到佢地失信心咁職業生涯就可以玩完.
使唔使一開始第一場就打世界冠軍先叫有體育精神？
其實唔撐唔緊要, 想佢輸都唔緊要. 但唔好人地嬴左就話佢造假, 又收錢又點點點....輸打嬴要...你理得人點嬴, 嬴2分就都係嬴. that's how it works!!!

又係繼續屌佢刷數據 贏埋排名高過自己嘅都仲繼續拎呢個pt黎盲反

你刷得數據就預左人講閒話
That's how it works too la

係咪有被害妄想症
不嬲啲人話佢揀對手
講事實又叫侮辱
啲盲捧同盲反一樣咁on9 非黑即白
話佢贏得冇說服力就講到抺殺晒佢所有努力咁
又拉埋咩香港人唔支持香港運動咁

就算有聖人出現 連登仔咪又係反

傻仔toyz打s2果陣台港澳仲係GPL 外卡黎架 邊有代表台灣呀 沖出黎柒

sorry 唔記得呢道係連登
明明係行外人都要講閒話, 我錯了
btw 何野公平排名係高過曹星如的

仲有toyz 唔可以同星如比就係
Toyz 贏哂d奪冠熱門
星如未清楚係咪真係刷20連勝
d人緊係痴個已經證實係實至名歸既啦

最近出得街多
周圍啲中小學生個個都講普通語
越諗越覺得香港前景好灰暗
見到香港仲有曹星如呢種香港人
覺得好感動之餘又好sad

簡單d講，係傳媒既錯。

日撚日話曹星如代表「香港精神」，打不死。。。。。。

呢個社會已經扭曲得太利害，撕裂得太嚴重

係咁既情況你夾硬捧d人出黎話係香港精神

你唔嘔我都肚痛啦大哥

香港人劣根性，憎人富貴厭人貧 屌你老味 成班連個賽制規矩都未撚知就下判斷辱鳩人地。成班垃撚圾

佢其實唔係咁勁，係香港傳媒煲得太勁，d人以為佢真係拳王成個mayweather咁。而家先期望大失望大姐

連勝已經依樣果樣

輸左你班仆街仲唔踏多兩腳
成班正一陷家剷
錢就人地袋左，關你地撚事

我地欠左曹星如d咩

一黎就打世界級好唔好呀撚屌仔

大撚聲啲講 對河野公平邊個贏？

比人打撚腫左隻眼
好撚威

佢係代表自己出賽，唔係代表香港人出賽，咪乜撚都賴落去一整個群體
佢贏左，歡呼聲同名譽都係佢自己拎嘅，唔關我事亦唔想關我事

講到曹星如好似左香港人打練拳咁

睇正負評數就知

黎黎去去都係同一班on9憤青開post洗板想帶風向

lm

食撚屎未？講過好多次係比河野撞到腫
無知完未

話佢挑弱雞來打？係咁易就個個打到上去啦

撞腫就話係比人打腫

笑撚死 同大陸人一樣話戰狠2唔好睇就係唔愛國

岩啊！佢地班盲撐撚咁做只會令唔鍾意曹星如既人更多
可唔可以用拳擊技術去欣賞曹星如
而唔係咩撚努力 香港之光
超級努力 打不死個個拳手都有
努力 香港之光只有係贏左果陣先可以作為噱頭
只咁樣只會係曹星如輸左果陣冇野值得人欣賞
同埋唔敢挑現役拳王只會淪為縮頭烏龜
並唔係咩香港之光

挑弱雞？你試下22場對手裡，是單搵一個打一round睇下。唔好被人打，人地唔出手任你打，你出拳一round都唔夠氣。

連登仔個個都可以一拳打穿坦克，手撕解放軍

以為曲線

乜野香港人
係香港討論區打中文就係香港人？
美國佬去左英國講英文係唔係變左英國人

連登臥虎藏龍

你無腦？一開始就話打新手村姐...佢而家都就來退役咁濟 都叫一開始？！

世界頂尖既拳手都有輸過，泰臣都係，因為佢地知自己要挑戰邊種敵人先可以成為真正既拳王（當年泰臣都係不斷打頂級挑戰賽先被人公認）
依家你刷數據拎光環仲要人尊重你？你打比賽無錢收？你搵廣告商無錢賺？你對香港社會有乜貢獻（娛樂係有d)？

李小龍都俾連登仔話廢架啦

佢廿到尾先開始打喎

嚇...咁關佢打拳幾耐有咩關係.....？佢都打咗20場啦 仲係打新手？

河野都新手？人哋依家係簽美國拳擊公司，人哋搞比賽係想賺錢，唔係俾啲2打6為港爭光

你up乜春 ？而家講緊曹星如呀

唔明點解可以賴晒公關
好似唔撚關佢事咁

佢依場打河野係咪打新手？

一炮過block晒d五毛
正

係咪無人知 佢簽左黎明間公司
根本當佢藝人咁棒

人地賺錢關你撚事？
窮撚妒忌人

打手被人踢爆?
我無話唔支持 但唔好扮到自已拳王咁

刷數據係事實
努力過都係事實

連登仔

死傻閪 你都好撚慘 唔用下腦
打比賽唔撚識防? 攻防意識差撚到咁

大把人打比賽出矛招犯規
就算河野無心 Rex同人打果時都應該要有意識防
算啦 你繼續做On9仔啦 同弱智溝通唔到

之前一直好睇唔起佢，淨識打d弱過佢既刷數據，直到琴日終於打講左10 世既河野，開始覺得佢終於肯面對自己

結果係咁可能唔關佢事，但大眾回響係點大家有眼睇，係，大部分人都唔識賽例，大部分人都係扮專家，咁又點？如果賽例話被人ko完10分鐘可以起返身再計點數，再贏既話你會點睇？

anyway，講落去都無咩意思，2 方立場唔會改變，但我想問撑佢既人一句，你真心覺得琴晚既賽果100% 無外在因素影響？

連登仔不嬲世界第一
網上留低幾句所謂自己既"專業"判斷就可以否認晒人地既努力
逢紅必反 成陣葡萄味出晒黎
網上就兇狠 現實就碌撚
大佬 人地又醫生 又拳証 又裁判都話黑哨咁先抵死
我無睇開boxing 亦都唔識睇 但我都有睇曹星如呢場直播 認真我唔識拳例亦都唔識點計分 最後評判宣布曹贏左其實我都唔知發生緊咩事
但唔該你班連仔仔唔好下下衝出黎屌9人廢 話人垃圾 人地背後付出幾多你又知？難得香港出左一個咁有heart既運動員 依家唔洗你支持 但出小句聲當幫忙啦
一味話人黑哨 打得難睇 無可能贏到 我唔該你掉d有力既數據或者例證黎說服我

利申：無睇開曹星如打拳 只係睇過呢一場 但就係睇唔過眼班連登仔一味衝出黎吠

係啊係啊
咪呢場第一次打大佬然後比人㩒住左黎打囉
咁把炮就重賽啦

其實佢打完河野都無咩好屌啦
打拳不嬲都唔係啲咩光彩運動
個個都揀人打啦
有幾多個會越級挑戰呀
你輸多2次無人打
拳都無你打呀
你睇mayweather 呢啲公認拳王
咪又係成日比人笑佢走佬拳王
屈體能長氣
想睇真打既就睇mma啦
又要睇又要屌

河野36歲了wo 曹星如先30歲 一開始條友話打大佬啊嘛 河野係撚大佬

個問題係佢吹噓得太勁 又神奇小子 又話自己香港精神 大佬呀人地美斯做到球王第一都唔會叫自己阿根廷精神啦

曹星如好翻之後唔重賽就正一縮頭烏龜食屎狗

重賽好呀 等到河野40先喇

因為星如係香港人
香港人最鍾意其他人仆街
見高拜見低踩

其實睇番呢到同fb就知連登有幾小眾
所以仲話港獨

有人講得好岩
睇左咁耐體育

又唔見-6俊，李慧詩咁多人屌

成日話人盲反,跟本成班友係到盲撐 唔撚識思考點解咁多人出黎屌曹星如
如果場比賽係公平既,就算曹星如輸左大家都會撐佢啦

連狗又洗正評

又一隻波台狗 認名

有邊part唔公平？喺規則內贏又點唔公平？你知當時吹停嗰陣河野一樣有機會贏㗎呵？

呢啲稱號唔係佢自封 你屌佢托？

連登仔打字就叻, 香港咁既支援出到個咁既拳手唔係神奇係咩??

人地嬴點數又話人打假波, 連登仔以為一定係KNOCK DOWN先可以嬴

中國人最鐘意內鬥
見人地上位就眼紅人地，搵位屌
自己人都唔撐，講咩建國

出幾個香港本土運動員咁開心 又鳩下鳩下將人踩落去 明明自己都唔識睇拳

屌你老母 台灣仔笑得我地岩呀
連自己人都唔撐自己人
剩係識鬧
中國人係團結都勁過我地香港人呀
繼續笑呀 ！

重點係而家曹星如冇輸呀嘛
你講撚哂呀
我夠話曹星如輸左會大家鬧佢
屌你 你講哂啦
肯撚定係女人

多撚餘，啲裁判判佢贏，佢可以唔接受？

打贏×××先講啦!!!

如果ko完10分鐘起返身計點數 智商幾低先講得出呢句
佢傷勢係畀人打出嚟? 用頭撞出嚟都用ko嚟比較 。唔好偷換啲鳩概念

我反而想問有咩外在因素?
個headbutt? 佢自己特登整傷自己? 第2rd畀人咁撞負傷已經劣勢, 係怪都怪河野間接導致technical decision啦下話?

個分數? 又係河野主動性大氣勢強所以應該贏? 介唔介意分享下你scorecard係點

停個時機? 睇住佢粒嘢由細變大到開唔到眼, 第幾rd停你先會滿意?

出咗意外邊個贏都唔好睇, 要怪都唔係怪畀人撞嘅佢, 更何況佢係領先緊

咪就係多得你啲on9仔囉，佢又無出術，拳證話贏就贏㗎啦

咁咪就係4424咁 分就拎左 理撚得你咁既態度

未打就屌人避戰，約到真係打左就話係打假。之後一堆真拳擊專家分析完無野好爭論喇，又屌返人避戰刷數據。論點無限loop

人哋打輸嗰個都無話唔服氣，你唔服唔上擂台抽吓？

唔服氣個位係邊?
不過作為觀眾，我真係覺得呢種完結比賽方式未夠喉，唔應該係拳賽分勝負既方式。但兩個人盡力去打，又唔係出術，係咁話贏果個真係無乜道理。

我意思係叫佢上擂台同曹星如抽吓，啅頭都代佢諗埋，不服網民代河野公平復仇戰

講真呢個22連勝同林峰拎金曲金獎一撚樣
我真係寧願你話雖敗猶榮
都好過口腫面腫話贏點數

得隻眼腫叫口腫面腫

佢拳判停止比賽，佢講左句shit。然後向四面台觀眾鞠躬個樣應該覺得自己輸左。其實佢應該無諗著贏。另外從未見過佢笑對手，次次都話被打好痛，覺得自己會輸，呢個係真君子。
佢無講自己係香港精神，佢只係做自己。

腫到咁仲夾硬打落去咩

其實唔係佢自己棄權

ok我以貌取人我錯
有冇其他運動係因傷退賽一方而鸁
打唔到咪好番重賽
咁樣鸁，服唔服眾先
雷莊兜夠鸁到香港小姐，比你屌你屌唔屌

亦都唔係佢棄賽

自己人都唔支持， 講乜撚野獨立

你真係講得太好

林峰雷莊兜都唔係佢地想攞獎
評判比佢地加嘛
而家夾硬捧上神台話比全世界知22連勝好打得
你地就接受到，神奇小子香港精神乜乜乜
雷莊兜夾硬被捧做香港小姐你地就唔得
兩個人都有佢地既"評判分紙"
一個錫一個屌

其實攞香港小姐嚟講有乜意義？依家香港小姐個賽規係咪全球性？

推

無人服氣 上轉fb都聽到一片歡呼聲
,唔係話無人反對，但話無人服氣會唔會吹大左

用埋d例子咁核撚突奇怪 完全無類比性
拳擊比賽白紙黑字寫明哂比賽規則，評判就要考試，有哂專業規格，唔係自己想點就點
另一個就tvb自己話事
點撚樣撈埋黎講呀7頭

啲人唔係識少少扮代表，而係強國五毛狗係到煽風點火，你輸人地就踩鳩你廢，贏就話黑哨收錢，最鍾意批鬥搞亂香港，Rex背後嘅付出都可以加諸污名，都係個句，五毛狗大陸仔死全家，就算曹星如輸贏都好永遠支持你，因為你代表緊真香港人精神，而唔係大陸啲賤民所講咁

大陸仔唔好代表香港人話自唔自卑，你班撚屌就係廢到要靠五毛生存，屌哂你地老母

講咩啊你？有冇睇過分紙啊柒頭？

曹星如第二局傷咗，之後個分一直多過河野

唔係打完七局受傷啊柒頭

係第二局捱到第七局都仲可以領先啊

咪撚誤導人啦on9

啊跳跳虎你幾時答我如果係其他人，甚至成件事換轉人，河野傷咗跟住用呢條例贏曹星如你屌唔屌？

唔夠講就玩純粹人身攻擊

你真係好可憐啊

你啱啱出道走去挑戰現任拳王人地會唔會理你啊？

淨係識得話佢刷數據

唔係有實力，魚腩都唔會連勝啦

依家好似得你條柒頭係最唔服咋啵

啫依家你代表曬全世界講嘢咁犀利？

又唔係佢想咁贏，係評判同醫生一起做嘅決定嚟

雷莊兜個例子更加on9

曹星如個比賽有冇實力個個都有眼睇

其他專業嘅人睇返重播都係一致話係曹星如贏

雷莊兜呢啲就真係專唔專業都會話佢冇資格

根本冇得攞嚟類比

刷數據都講得出口 你班盲反刷黎睇下

邊個柒頭話佢香港無敵 打重幾個級都贏？ quote黎睇睇？

千奇唔好無呀 柒頭皮

欠一個交代

淨係打到爆眼都唔錫身捱多兩round 呢下已經贏到唔少香港人。

高登連登都好，參與討論最活躍嗰班人咪就係社會上最失敗嘅垃圾囉，所以佢地怨氣一定大架

冇女會睇得上佢地咪踩到啲女係雞係公廁，現實中對住啲女一係做狗公一係連正常溝通都做唔到，只係識匿埋喺間房度睇AV睇J圖打飛機當自己又征服左女人

現實中打份垃圾工日撚日畀人屌畀人睇唔撚起，上網就吹到自己上市公司CEO咁。一邊成日怨自己懷才不遇，一邊就憎人富貴厭人貧，人地成功係紅底/父幹/好彩/港豬上當，自己失敗就係因為冇父幹/冇背景/冇社會支持/港豬唔識欣賞，永遠唔會係因為自己廢

繼續踩全世界幫自己打飛機啦垃圾，反正你地網上吹到自己幾威幾掂都好現實咪又係錢唔搵得多、樓又買唔起、女又溝唔到嘅可憐蟲

我想問班人
曹星如贏又屌，輸又恥笑
你地想點？
仲有，呢個世界無可能樣樣野你都識
但明明唔識都要扮專家真係部分港人特色

吹毛求疵呢啲嘢班廢物最擅長架啦，曹星如第一round一秒鐘KO到人咪又會一大堆陰謀論出晒黎，甚至會有人屌佢太快打低人，班觀眾畀咁多錢買飛睇得一秒鐘畀曹星如撚晒狗

欠左hkbn 2萬

懶中立咁屌曬全部人

你真係好叻叻啊

次次有人都po呢段吖笨

新潮文誕生

自膠

話人刷數據果班，派你地去對戰冇排名唔知會唔會俾人打撚死

所以阿仙奴49場不敗都只係刷番來
淨係可以計對big4成績

屌曬全部人?屌你呢類垃圾小學雞文盲啫，現實中已經失敗，網上面都係戇鳩鳩咁，難為你老母做雞畀狗屌埋養到你咁撚大，返去同你死鬼老豆執骨煲湯畀你隻愛滋雞老母飲補下身啦懵撚

如何贏得比賽並讓連登仔心服口服

1. 對手必須有排名，否則便是魚腩，勝之不武
2. 一定要打哂12局，即使拳例允許因傷中途終止比賽
3. 要打到我地覺得贏、服氣為止，即使在場有國際專業拳證、評審，佢地都可以係收左你錢
4. 不可連勝，否則便是刷數據，要在適當的時候打輸，但不可投降，否則就是逃兵，一定用鍵盤數臭你。

你係跳跳虎呀

真係笑撚死，人地肯努力付出 咁有回報正常阿
咁比著係你 你打唔打得出咁既成積阿
你唔撚好翻工去打拳阿
我怕第日體育頭條見到有個on9 仔 一開打自己跳落擂台

終於有人講返人話

Btw,好彩正評遠超負評

你紅字果堆野，同我甚至呢度好多出黎做野嘅巴打比，真係得啖笑。我話你聽我慘佢幾倍，努力佢幾倍。咁又點，我都係一個平凡的人。

盲撐 偶像化
好心你地睇拳就睇拳啦
睇拳睇到愛情小說咁屌你地班盲撐老母
運動員努力係基本 我當然會欣賞佢既熱血努力
但佢上得台打 我就要用拳擊果度去睇
打河野今場真係受太多外在因素影響
佢地呢個level打12回合唔係冇原因
唔好一味用岩例就好似岩曬 例一定岩咁就唔會咁多人唔鍾意政府啦屌
仲有d柒頭話自己人都唔撐真係笑撚到我拍曬手
同中國果d愚孝一撚樣 孝順同愚孝唔同架
用下腦啦唔該 成班盲撐 逼人支持
打拳係個人榮譽關你地撚事
搞到咁撚多盲反真係痴撚線

連登仔個腦真係 見到盲反已經覺得好膠
但見到盲撐真心難頂幾十倍

係波台狗難服侍啫

根本就係 我唔撚明個百幾個負評點黎？有無睇住佢地點打先再負評？？？

所以你明白點解甘多香港人會去其他地方發展 韓國甚至大陸 就係因為香港太多撚樣

係囉 董建華都好勤力返工返到7-11咁 所有努力既人都唔應該被批評

甘你老母

裁判都係佢哋嘅人

初出道又點會知自己實力實際去到邊啊？

本身打得都係於自己同佢實力差唔多先打啫

人地知你根本唔同層次又點會同你打啊

又唔係明知自己勁走去打廢

打勁人人地唔睬你

打啲弱過自己實力嘅又話刷數據

咁你想點啫

多得樓主呢間post間接令我block左好多小學雞
永遠有理無理反左先

難為你呢啲咁低層次嘅人淨係識人身攻擊

你依家屌曬活躍討論嘅人

話佢哋係社會嘅失敗者

有話錯你咩？

繼續自欺欺人啦

對手廢佢相對都係由廢開始 儲戰積先有資格向拳王打wo唔通一開始打拳王咩

露哂底啦

好彩正評超過負評咁多

証明連登真係好撚多五毛打手想消滅"香港精神"呢個意識

6482 vs 277

上面果啲理由睇完都係得啖笑
但你呢個我睇完真係大大聲笑出黎

咁點用牛下女車神冇比人罵

當佢計點數贏
屌你老味打到一半
話打唔到落去剩底既場數 直接贏撚左
果陣點數已經高過河野公平啦
咁姐係點 割禾青？
你話打和我都冇咁撚嬲
當時走番出黎果陣仲以為會再打過
屌 勝之不武

即係條賽規係廢架啦?

搵到錢都唔俾
又唔係偷呃拐騙
自己努力賺都唔得？

你係唔係on9架
話停既係邊個都唔知呀，拳手有得決定？
佢有得數住點數打架？
唔好人講你又講唔執輸啦

咁呢個係咪事實？

割乜嘢禾青？

佢打緊嘅時候知自己幾多分？

屌 清醒下好冇
佢未撚打完就話打唔撚到落去 就咁宣布佢以點數贏撚左
佢唔知點數咁又點先 件事係發生左
咁對河野公平公唔公平先 係咪叫勝之不武先？
姐係我話打和 重賽我都冇咁撚嬲
我係到以事論事 我都係描述緊事實
屌 on撚9 個撚個冇獨立思考 跟大圍一齊吹奏星仔啦

唔係佢話佢打唔到落去喎，係人哋根據賽例停，河野都知㗎喎

你真係清醒下喇 首先係因為河野公平用頭撞到星如個頭 河野公平都有鞠躬致歉 之後每一round醫生都有留意住星如情況 星如都有話無問題可以繼續 去到第7 round 打唔到落去係醫生決定星如既情況唔再適合繼續比賽 所以根據拳例以點數計 最後星如68比66勝出
點解你好似講到星如扮哂野受傷所以博贏咁既

不如你睇下專家分析先再講喇 沖出黎柒 本來星如就贏緊
話人無獨立思考 到底邊個無

屌，你先清醒下啦好唔好？

依家係佢話唔打咩？

係個醫生唔俾佢打落去啊懵撚

咩勝之不武啊

打都未打就贏先係啫

依家都打咗6round啦

咁用打咗出嚟嘅分數出個賽果又符合返賽例我唔覺得有咩問題

完全唔關吹唔吹奏事

係睇唔過眼你班盲反撚啫

根本成堆都係對人不對事

正路上連登當睇下野算
我相信好多人都係上黎尻up
現實唔係咁

諗返起有一幕一拳超人打死隻水怪
有條毒撚走岀黎酸佢實力

毒撚死左佢算把啦，唔撐都唔洗踩呀

屌規則就係咁, 如果傷勢太重致拳手無法比賽, 但係傷勢係由非故意犯規造成(頭撞頭), 就要計點數, 全世界拳賽都係咁, 你唔撚識睇就收皮啦, 成份rules寫撚哂係度都可以屌, 你唔走去屌籃球點解遠D射有三分, 足球點解紅牌可以要離場?

贏就係贏, 跟足rules, 唔明有咩勝之不武, 打唔哂十二回合要提早完係可惜, 但係呢D都係拳賽正常會發生既事, 你見識少就試下睇返多D, 或者聽下人教, 唔係我覺得, 我以為, 我諗住乜乜柒柒

如果佢堂堂正正打贏個高手，大把人服佢
依家佢係靠自己受傷，然後賽例判佢贏
乜傷左打唔晒全場反而有得贏，咁撚荒謬[/quote]
咁因為意外頭撞頭, 要佢打哂十二回合又公平?that's why要有醫生每個回合睇住佢傷勢, 傷勢過重就停, 如果個傷係合法拳擊造成, 咁就會判TKO, 如果唔係就會係technical decision, 即場計點數, 不過呢D野太專業, 專業到係你眼中變左荒謬

咁因為意外頭撞頭, 要佢打哂十二回合又公平?that's why要有醫生每個回合睇住佢傷勢, 傷勢過重就停, 如果個傷係合法拳擊造成, 咁就會判TKO, 如果唔係就會係technical decision, 即場計點數, 不過呢D野太專業, 專業到係你眼中變左荒謬

條例就係咁

雙方都知道

服唔服冇人改變到你

但係唔該你唔好盲反

btw你究竟答到我個問題未啫

得佢一個運動員要努力付出為香港？
又唔見其他運動員成日消費努力2個字
你都on9

唔夠講就人身攻擊

話自己努力又唔得, 係咪佢唔話自己努力你就gur哂先, 根本你就係冇野搵野黎屌

唔好咁認真啦唉

跟條例贏都叫疏荒
點贏先岩你心水
一拳打碎個擂台?

佢哋的確係力敵

不過你睇返場比賽

從第二局起曹星如就lead住嚟打

個分一直都高過河野

曹星如一早已經有優勢

咁樣判佢贏都唔得？

你唔好又提咩河野會反勝啊

btw你答我未啫

屌又非黑即白 好撚辛苦呀

同呢啲盲文講有撚用咩，呢啲毒撚識撚拳擊？ 我呸

咁我明啦, 怪錯你, 你唔係盲反, 只係拳擊呢樣運動真係唔適合你睇, d rules你接受唔到
唔緊要, 我都會叫果D話足球有紅牌出場好ON9既人唔好睇足球, 好行夾唔送

如果68v20嘅話已經tko咗喇啩

所以我都話，學啲澳洲佬話齋，覺得足球on99所以唔撚睇，睇自家嘢先過癮咪算囉。又要睇又要覺得人哋規例荒謬又要氣頂為乜

依家係河野間接令到場賽事縮短

其實連登仔參加過咩大賽事
牛頭角條女話佢樣衰
甲組足球又踩
羽毛球跳水又話大陸香港人
曹星如一開始冇排名打冇排名又話對手廢
究竟呢到邊個係港隊咁把炮

你一定好好打

制度問題

已經唔想再同你講落去

咩都係你自己話有可能有可能

咁邊洗同你講落去啫

咩都有可能

btw你繼續無視我問你個問題只會令人覺得你係死雞撐飯蓋

到底你識唔識咩係公平？如果條例只係一個人得益嗰啲先叫不公，雙方都可能得益嘅點樣不公

又話要對所有人公平

你都未答到我點樣先係對所有人公平

同埋點改例先可以對所有人公平

唔好死撐落去啦，你好柒啊

其實香港人質素就係咁
好出奇?

隔嚟有巴打話再打落去河野一定輸忝呀，話佢體能一定唔夠

打game rules 講唔上最頂天立地，勇者無敵好似電影咁拳拳到肉打敗對手成為最強王者呢0的ff情節

但香港人唔係最撚鐘意打game rules既咩? 讀者就補天重操"exam skills" ，出黎做野唔講行業都係"boss oriented",工作能力， WFC? 個個最鐘意social撚同世界仔，行業都係走精面既金融地產保險最「叻」搵到錢就係最叻，其他都係WFC

樓同車係評價朋友/同事/伴侶既不明文指標

香港人係除左Jews 外全世界最撚buy同崇拜走精面，玩game rules既人

而家個0的人屌人專打game rules 喎 ，真係好撚on79

利申： 唔鐘意呢條友亦無睇拳賽，純睇到人屌佢呢點唔順眼 。 就好似支那人屌人無信用一樣咁撚ironic 一樣

你對公平呢個理念真係好有問題，你個概念係要拖到㗎仔贏先叫公平，咁曹星如喺6回合之內受住傷都得分較多，要唔跟例令佢贏唔到又公唔公平？

賽例係咁，冇黑哨就係公平
撞腫左係意外，你河野仲猛攻佢傷處，腫到要中止比賽，輸點數，係佢自己攞黎

點樣先叫公平呀, 照你咁講即係所有提早結束比賽都係唔公平啦?輸果方一定係"有可能"係剩餘回合反勝架喎, 呢D rules訂出黎就係要黎應付呢D特別情況, 你唔認同個rules既話咁其實你根本唔應該睇, 人地係呢個國際認可既規則下比賽, 跟足rules黎得出個結果, 你有咩唔滿意姐
再唔岩既話不如你比個提議出黎啦, 連登專業拳擊評審, 真係唔明點解你呢D人好似恨不得曹星如收皮咁, 咩心態, 定係純粹係中意自己意見同主流唔同?掉返轉如果曹星如計點數輸左, 睇怕都會係你地呢班人走出黎話曹星如因為同河野意外碰撞受傷仲要打多4回合, 對佢唔公平blablabla

留明睇rex 打贏井上
睇你班垃圾廢青仲有乜野好講

你唔講我以為果6rd河野唔計得分

連登仔以為拳擊係打爛仔交 打到訓低先算羸
拳擊都有條例架 踢波都有規則啦 唔通用規則羸你就係假波 ?
更何況個場係意外撞頭 曹星如眼角腫哂都繼續打
你地班鍵盤戰士正係識打字
中止呢場比賽既係裁判 唔係曹星如 唔係佢教練
所以唔算係勝之不武

支持曹星如再戰 即使輸又點? 我都係會撐佢!
佢先冇你地咁怕輸
自己人唔撐都算 唔好抹殺人地既努力好嗎 人地一開頭窮住打拳賽要話過你知?
人地每日練習先有今日既成就 香港人原來就係咁低質 香港唔配有曹星如 就係因為你地班垃圾網民

小朋友仲話自己中學開始睇 夠廿歲未呀

曹星如就黎30歲啦屌 係咪想35先挑戰金腰帶呀 之後輸就話年紀大 佢唔敢挑戰就唔好成日話世界第一
人地鄒市明奧運冠軍一打職業就輸到仆街 但最後都爬返起身 曹星如打左5年啦就黎 仲要刷數據
根本冇人反過佢係反佢打得唔好 我肯撚定大家反既係反佢既出爾反爾場場未打之前就過對手係咩拳手 到正式打就靜靜雞換廢既對手 贏左就吹捧話自己幾勁 頭一兩年咁刷唔怪佢 到刷到做世界第一都仲係刷 唔肯挑戰腰帶 咁撚冇野心 咁撚冇膽既人同我講香港精神？ 我屌你老未呀 又唔見大家會咁屌黃金寶 Marco fu 李慧詩？ 仲要搶埋人地個神奇小子名

河野28歲拎金腰帶 井上22歲打遍無敵手 曹星如用5年刷數據 刷到咩世界第一 但挑戰金腰帶次數係0
做世界第一已經係年幾前既事 咁耐都未敢挑戰金腰帶 仲夠膽吹奏？ 等你40歲先第一次挑戰之後話老所以雖敗猶榮 咁真係多謝你呢個香港精神呀

4年刷到第一果時肯即刻金腰帶 我敢講 佢輸冇人會笑佢會屌佢 只會自豪 笑果啲先係垃圾既香港人 但刷足5年都係得把口話挑戰咩咩拳王 挑戰金腰帶 我真係得啖笑 咪睇下佢下次係咪挑戰金腰帶囉
係囉我咪認同佢 唔係既 又想刷數據既 咁就收皮啦

肯定有盲西睇一兩句就話我盲反

好肉酸呀連登仔

傻仔 星如無因傷棄權 係醫生判斷佢唔可以再打落去架低能仔 反之前用你個腦諗下喇

每round好似得9分同10分呢兩個分數 何來68對20？

其實呢打拳都要睇自己應唔應付到 佢教練講過拳賽唔會係80 90%羸 而且曹星如打既拳手都係排名高過佢 甚至低過一半機率會羸 但係阿星憑自己實力羸左
你可以講即刻挑戰金腰帶係好勇 好型 但係運動呢家野要睇狀態 技術應唔應付到 唔係心口掛個勇字係咁出拳就羸
曹星如依家不繼進步緊 點解唔比佢打多D比賽累積經驗? 唔通自己冇準備好就挑戰大佬? 咁樣唔係勇係冇腦
其實曹星如又唔係冇品又唔係黑人憎 而且係佢先令到拳擊係香港有人認識 點解係要拎外國頂級既來同佢比較? 人地菲律賓日本拳擊有幾耐歷史? 拳手幾歲開始訓練? 香港依家得佢開創職業拳擊手 岩岩先起步 就要有咁苛刻既要求
作為觀眾可以覺得唔好睇 但唔好扼殺人地既努力

另外換廢既對手有冇多D DETAIL? 理性討論

Sorry 更改返
「十分制」的比賽裡，優勢的一方必定是滿分10分，另一方則根據裁判對其實力的判斷，給予9分以下不等的分數。朱教練繼續解釋：「通常10：7就是極限了，10：6這種數字不太可能出現。實力差距真的這麼大的話，裁判就會判定弱勢方實力差太多中止比賽，直接判定優勢方技術性擊倒（Technical Knock Out，TKO）。」

agger 香港人真係無得救

拳手同其他運動比 高峰期好短嫁咋 靠力量速度 28歲同30歲已經係好大既分野 5年職業生涯 佢都未挑戰過腰帶 都已經唔可以叫野心 一個冇野心冇目標既人 只係不斷搵人刷數據 你覺得咁叫香港精神？ 仲要啲人不斷盲目吹奏 仲有你唔打下腰帶 唔打下世界最top果堆點進步 一值打堆世界不知名既 進步有限 咁一世都唔駛打腰帶嫁啦
仲有我冇話呀rex打得唔好 冇話佢串 只係佢咁甘心刷下數據就算 唔追求進步 恨鐵不成鋼姐 我肯定佢28歲都唔敢打腰帶 30打後冇可能拎到一次腰帶 到時唔通佢老到冇力 輸左 實又大把人話好波 老左都敢打 香港精神 自己巔峰都唔敢打 老左先打都叫香港精神？
仲有 換廢啲對手既係佢班pr既手法黎姐 你可以睇返 次次打前話係咩咩拳王 到正式打 就即刻換另一個 事後就話對手有事打唔到 呢到我冇屈佢 大把證明
另外班盲撚又盲目支持 剩係識亂吹奏 咁對曹星如真係好？ 比佢打到30連勝 但0次挑戰腰帶 只係國際笑話 得罪講句 拳擊大把人刷 但真正拎到腰帶既 國際先會認同 但我只係想曹星如諗下佢仲有幾多時間比佢咁刷數據而唔去挑戰腰帶 佢輸我根本唔會笑 笑係笑佢冇膽挑戰勁人 但又刷數據周圍吹捧香港精神 永不放棄
真正香港精神係敢於挑戰勁人而永不放棄 marco fu打火箭果場 個個都讚好 雖然最後輸 但呢啲先叫人佩服

講多次 拳擊生涯好短 河野28歲做左金腰帶 井上22歲做左 鄒市明奧運冠軍轉職業一樣輸到仆街 咪又係用左年幾爬返上黎 曹星如用成5年刷數據 最大名氣既對手竟然係35歲 退休既河野
佢用左5年打比賽仲叫冇經驗？仲想累積啲咩 最大問題係 佢打極都係啲廢對手刷下數據 可以有咩進步
個個都話比時間佢有成績再挑戰 佢用左4年幾刷到個世界第一啦 之後一年幾佢有冇挑戰呀 世界第一都唔挑戰 想幾時？ 拳擊生涯真係好短嫁咋 咁撚冇野心 咁撚細膽叫香港精神？ 呃下啲唔留意體育既人就得
但如果佢冇咁野心 唔想拎腰帶 剩係想做開創下果個 ok fine 但唔好下下提話自己幾多連勝 話自己幾唔服輸 幾敢於挑戰 咩香港精神 bullshits 啦 笑話黎咋

曹星如畀啲廣告收益出嚟畀班撚屌

佢哋咪覺得欠少啲

收皮啦你 睇下啲人點解反佢啦

任何拳手出道前都係冇排名架啦
出咗道就逐級逐級咁打上去架啦
邊個會一黎就打世界第一呀
你估個個Rocky咩大佬
就算係Rocky都唔係一黎就挑世界冠軍啦
打拳打機都係逐級儲經驗咁打上去架啦

人地出咗名自然有人搵佢代言
有錢俾你，又唔係咩污漕錢
唔通你唔賺？
美斯都大把代言啦
唔通又因為咁屌美斯？

定係連登仔覺得個個丐幫幫主咁先可以支持？

一來每個人開始打拳既年齡唔同
二來你自己已經認定左河野一定唔夠佢打 但場比賽都睇到河野呢個年紀一d 都唔弱
三一步步打上去都叫細膽咩 唔係個個一黎就天才 有能力去爭第一 李麗珊黃金寶都經歷過好多
唔知係地係咪睇太多戲太多動漫
覺得一定要下下一嗚驚人先叫勁
但以我所知香港精神既理解係
我地即使唔叻唔係天才 但會努力會搏 一步一步去達到目的挑戰
佢冇串柒柒冇得罪人
或者好多人唔鐘意d 商業宣傳手法
但當中邊樣野誤導?連勝唔係你話贏硬就贏硬架
你有睇波你都知啦 幾魚腩都唔一定比你贏硬

其實有幾咁唔公平者?
條例就對雙方都生效既
究竟邊一部分唔公平
最多咪話大家打得唔盡興者

我撚有承認啊文盲？你閱讀理解攞u？

我呢四句說話入面邊度有你紅字講嘅嘢啊？

話唔公平嘅係你，但係自己又講唔出有咩可以改善

又將個波推返俾人

我依家問緊你點先可以滿足你口中所謂嘅對全部選手公平啊

同埋咩叫觀眾要做嘅係指出唔公平嘅地方啊？

觀眾啊，觀呢個字咩意思啊

既然你講得出呢句

點解你到依家都答唔到我問咗你足足24小時嘅一個咁簡單嘅問題

就係問心嗰句，當河野喺呢件事入面收益，你會唔會為曹星如抱不平

咁撚簡單都答唔到就咪再轉移視線啦柒頭跳跳虎

個個人都唔同，點做到絕對公平啊？

拳手同其他運動比 高峰期好短嫁咋 靠力量速度 28歲同30歲已經係好大既分野 5年職業生涯 佢都未挑戰過腰帶 都已經唔可以叫野心 一個冇野心冇目標既人 只係不斷搵人刷數據 你覺得咁叫香港精神？ 仲要啲人不斷盲目吹奏 仲有你唔打下腰帶 唔打下世界最top果堆點進步 一值打堆世界不知名既 進步有限 咁一世都唔駛打腰帶嫁啦
仲有我冇話呀rex打得唔好 冇話佢串 只係佢咁甘心刷下數據就算 唔追求進步 恨鐵不成鋼姐 我肯定佢28歲都唔敢打腰帶 30打後冇可能拎到一次腰帶 到時唔通佢老到冇力 輸左 實又大把人話好波 老左都敢打 香港精神 自己巔峰都唔敢打 老左先打都叫香港精神？
仲有 換廢啲對手既係佢班pr既手法黎姐 你可以睇返 次次打前話係咩咩拳王 到正式打 就即刻換另一個 事後就話對手有事打唔到 呢到我冇屈佢 大把證明
另外班盲撚又盲目支持 剩係識亂吹奏 咁對曹星如真係好？ 比佢打到30連勝 但0次挑戰腰帶 只係國際笑話 得罪講句 拳擊大把人刷 但真正拎到腰帶既 國際先會認同 但我只係想曹星如諗下佢仲有幾多時間比佢咁刷數據而唔去挑戰腰帶 佢輸我根本唔會笑 笑係笑佢冇膽挑戰勁人 但又刷數據周圍吹捧香港精神 永不放棄
真正香港精神係敢於挑戰勁人而永不放棄 marco fu打火箭果場 個個都讚好 雖然最後輸 但呢啲先叫人佩服

講多次 拳擊生涯好短 河野28歲做左金腰帶 井上22歲做左 鄒市明奧運冠軍轉職業一樣輸到仆街 咪又係用左年幾爬返上黎 曹星如用成5年刷數據 最大名氣既對手竟然係35歲 退休既河野
佢用左5年打比賽仲叫冇經驗？仲想累積啲咩 最大問題係 佢打極都係啲廢對手刷下數據 可以有咩進步
個個都話比時間佢有成績再挑戰 佢用左4年幾刷到個世界第一啦 之後一年幾佢有冇挑戰呀 世界第一都唔挑戰 想幾時？ 拳擊生涯真係好短嫁咋 咁撚冇野心 咁撚細膽叫香港精神？ 呃下啲唔留意體育既人就得
但如果佢冇咁野心 唔想拎腰帶 剩係想做開創下果個 ok fine 但唔好下下提話自己幾多連勝 話自己幾唔服輸 幾敢於挑戰 咩香港精神 bullshits 啦 笑話黎咋[/quote]

如果你講既野係岩 我都覺得曹星如冇乜野心 但我記得佢拎左WBO國際金腰帶
定係你講緊既係再上一級既WORLD CLASS金腰帶
拳擊呢樣運動真有D特別 運動既周期短 而且對體能既要求都係頂級 仲要係高危險性
佢地PR團隊既做法唔評論 同D實力相差冇咁遠打 可能唔想曹星如搏 因為一受傷等康復 要追上進度要花更多時間 (因為拳賽係佢地收入來源?)

我覺得係香港呢個冇乜資源既地方 ( 訓練方法唔夠外國成熟同高效, 冇資金上既支持) 佢地係摸石行路 要經驗 , 多D既比賽係無可厚非

但係我明你既諗法 打到咁勁 唔再上一級 的確唔上進
只可以咁講 佢地有佢地既考慮 但係如果曹星如唔係巔峰時期挑戰金腰帶既話 真係唔熱血 我都會失望

如果你講既野係岩 我都覺得曹星如冇乜野心 但我記得佢拎左WBO國際金腰帶
定係你講緊既係再上一級既WORLD CLASS金腰帶
拳擊呢樣運動真有D特別 運動既周期短 而且對體能既要求都係頂級 仲要係高危險性
佢地PR團隊既做法唔評論 同D實力相差冇咁遠打 可能唔想曹星如搏 因為一受傷等康復 要追上進度要花更多時間 (因為拳賽係佢地收入來源?)

我覺得係香港呢個冇乜資源既地方 ( 訓練方法唔夠外國成熟同高效, 冇資金上既支持) 佢地係摸石行路 要經驗 , 多D既比賽係無可厚非

但係我明你既諗法 打到咁勁 唔再上一級 的確唔上進
只可以咁講 佢地有佢地既考慮 但係如果曹星如唔係巔峰時期挑戰金腰帶既話 真係唔熱血 我都會失望[/quote]
做咩又copy上面段嘢

一句我覺得不公就要人跟你嗰套 ,到底你背後有無資料數據去support你呢個諗法?如果無的話咪只係局外人鳩噏,依家拳擊委員會覺得無問題,你有無野可以推翻呢個諗法?

唔係曹星如鬼有人理呢啲例咩

河野20出道(rex 24), 32歲champ, 上年輸返出去就即刻畀人當廢柴/退休之前話唔敢打河野, 打又嫌35歲, 又無膽挑戰勁人又乜又柒。 ggg35啦大佬, money38,9先退, 有咩問題, 點解唔撚算挑戰?

打廢對手無進步 大把拳王初出道後廿幾場都仲打緊中下游對手儲經驗/戰績, 成鳩日井上井上, 你可以數到幾多個同井上差唔多嘅人出嚟?

Sor Rungvisai如果喺香港出世一定畀你班酸鳩當垃圾睇唔起 (仲一樣試過headbutt停比賽, 最後輸td )

比賽又係, 最多咪打唔完好撚無癮, 起碼知佢實力唔失禮。已經單眼影響視野+傷加劇流失體力, 一路領先, 仲講對河野唔公平 駛唔駛再讓埋另一隻眼打足12等河野反勝先算公道?

扯到去年紀同屈河野係廢柴去證明rex係國際笑話 其實想點 好撚肉酸

等你寫信去國際拳總

你都痴嘅
可以揀佢都唔會揀咁樣贏
乜而家佢唔想打咩？係醫生同拳證唔俾咋
冇話邊個欠邊個，我好同意。既然係咁，香港人憑乜嘢踩佢？

咁你可唔可以解釋點解全世界參與呢項運動嘅人都接受呢條行咗n年嘅例？

個個參與呢個運動嘅人都要接受呢啲規例架啦
人地打果個都未叫，你班柒頭就衝出嚟屌

其實佢每次訪問比人叫拳皇嘅時候...佢都會話「唔好叫我拳皇」
（杜汶澤訪問，唔記得咩傳謀嘅你問我答片...etc)

連登仔啲憎人成功指控真係對佢呢個咁努力咁謙虛嘅運動員好唔公平
佢本人一直都無去抬高自己...只係啲商業因素/傳媒去抬高佢
咁佢係打弱拳手起家咁點，搵好多錢咁又點
我好同意唔需要迫香港人撐佢...但我真係諗唔到有咩原因去憎呢個運動員...

等你寫信去wbo屌鳩佢地

啱啱睇外國嘅拳擊forum，有個人解釋點解要有呢樣嘢

如果係調轉河野第4局俾曹星如撞爆頭dominate 足9局，去到第10局拳證吹停，如果之後判打和或者判河野因傷而輸，你仲會唔會話唔公平？佢贏咗9局即係無論星如點都追唔到除非tko，咁對河野公唔公平？

嘈咩呀，溝埋做瀬尿牛丸呀笨

咁即係對人不對事，人哋講明條例係用嚟保障領先緊嘅選手唔會喺對手意外犯規情況下得益

屌
咪撚俾我睇死到時又會話抵死啦
連假設咁問你，你都唔肯正面答

扮乜撚野代表香港人呀佢

你一個人做哂代表？ 呢個post都有6000幾人唔同意你
收鳩啦你自己一個唔同意 扮哂代表全港
今日收左錢未呀？

事實係得香港班冇睇開嘅人唔服
全世界都數到佢贏4輸2，連河野自己都接受個賽果，但就有班柒頭跳出嚟屌
Reddit、拳證（仲有其中一個係日本人）、ringtv都唔覺得有問題，偏偏係曹自己出身嘅香港要踩多佢兩腳
不服眾？係連登唔服咋嘛

仲有，你連人地個問題問乜都未睇清楚，咁樣叫正面回應？

又點不能服眾啊？

跟曬規矩又唔係自己揸注意連同三個裁判都評定曹星如勝咁都服唔到眾

咁點先服眾啊？

又係打足12局？

咪玩啦，你淨係識得話腰斬定勝負會抹煞之後嘅可能性

但係你又有冇諗過如果唔計已經打咗嗰啲局數同樣對雙方都唔公平啊？

唔多唔少都打咗咁多局，結果冇得出一個結論

咁嘅話唔係仲唔合理？

依家條例做得算比較公平嘅地方就係四局前一定唔會有結果，係當冇打過

而四局之後先至會用點數定勝負

咁樣咪兩邊都唔係拗，平衡曬咯

你話唔好計分嘅，四局之前唔計

佢話要計嘅，打足四局即刻計

咁樣兩邊都滿足到喇掛？

都唔明點解一條設計得算係唔錯嘅例咁都有人話唔公平

但係明明就已經考慮咗唔少嘅可能性

如果曹星如依家贏咗不能服眾

咁嗰六千幾個正評點嚟？

基本上為反而反。人地根據國際比賽條例。

你哋嘈，如同嘈足球十二碼定輸贏唔公平有咩分別？

定係成班都係賭錢輸咗？？

屌
「我不嬲都係唔係從球例上去討論占士有冇走步。我係由一個平常人常理角度去討論占士走步是否合理。上面講果班人全部都係打籃球緊係會從球例上出發去講架啦」
真係百搭

連登不嬲都戇鳩
一紅就反

咁你所講嘅不服眾理據咪又係連登
笑死人咩

你只係因為輸嘅係㗎仔先話有問題嗟，你一句話曹星如輸就係應份嘅咪算囉

咁你自己提出嘅廢除點數定勝負一樣會有人有異議

絕對冇可能做到絕對公平

依家條例行咗咁多年都冇人話有問題

係你班盲反撚死都要話計點數唔公平

講返服唔服眾嗰方面

連登嘅正評數只不過係其中一個間接證明對於曹星如個賽果係服到唔少人

你再要我舉落去證明個賽果可以服到更多人嘅證據根本冇意思，因為已經有人po過

你不如答咗我，如果跟你做法有人提異議咁你點處理？

籃球賽有無呢條例？

依家係有呢樣㗎喎，不過係4局完之前

因為看台冧咗係比賽外嘅嘢囉on9

反曹：我一直係反條例ja ma

算啦 同條弱智講嘢嘥時間

其實咁講，反咪反囉，但要有道理先得㗎。我覺得如果佢出術，食禁藥，咁大條道理啦。依家因爲人哋跟規例被人判贏都要反，實在太不合理

你真係閱讀理解u

咪講咗4局之前冇勝者咯

四局之後先分勝負啊

我唔夠膽講自己可以代表拳手講啲咩

但係如果我係一個拳手

無論場賽打咗4局定11局

只要發生咗意外就冇得打落去

咁我打咗出嚟嘅分全部化為烏有

咁對雙方拳手都唔公平

呢個咪就係問題咯

答埋你籃球嗰個所謂類比

你攞一個團隊運動同單挑運動嚟比較係唔合理

所以之後你嗰啲論證都已經唔洗再駁落去

弱智得過有人搵比賽以外嘅嘢嚟做類比

喂，我支持你架，快啲draft封信俾連登仔，一齊炸鳩wbo

真係人唔笑狗都吠

我個類比好合理喎，你直接取消領前者嘅得分，咁佢去到臨完一刻先俾人吹停話受傷過重咁咪勁唔公平？

認真你係反曹定反拳擊運動 講清楚啦不如

你不如上google 搵吓啲外國拳擊forum睇吓人哋點講啦

人地唔係同你講拳擊例呀

無論點都好

但曹星如同佢個PR團隊一定出晒事

你信唔信都好 曹星如已被套上光環 打造所謂香港精神 營造一片團結社會現象 即係造神 對其他運動員其實好唔公平 亦過份吹噓 佢宣傳咁勁 因為背後好多各財商政界人士推動 亦好快淪落政府宣傳大使 一諗到呢啲野 真係好嘔心

有人話曹星如好謙虛

但曹星如果晚個勝利宣言好顯示佢只係個自滿 自大 同虛偽嘅人

唔好咁單純 呢件亦唔係單純一項運動
好撚核突

事實就係佢場比賽贏賽例 贏得唔光彩
實力就未證明到 有心證明自己就重賽打夠12回合 我諗到時應該冇人會反佢話佢廢

上面12碼同走步個類比真係笑死我

其實呢就好似係河野公平誤撞星如個頭先 你不如直接賴落公平哥做乜咁唔小心撞落星如個頭到搞到星如有籍口收買醫生話佢打唔到落去直接以點數判贏算喇 抹咩殺姐 你你話公平哥有機會留力等後期發圍反超 我夠識話星如一拳超人上身愈打愈勇 呢d假設性既野邊個會知？ 河野公平無撞人頭就唔會有點數判勝既場面發生 但當時的確星如又真係領先緊 判佢贏有咩唔公平？ 重新打過就好公平？

跳跳虎做咩無視我？等你答